HTC用戶屌鬼區 25 戇鳩定價陸伍玖捌

HTC U12+ SPEC:
-6吋sLCD 6顯示屏 (2K解像度; 支援色域: DCI-P3, sRGB; 支援HDR10)
-CPU: Qualcomm® Snapdragon™ 845 (64bit, 2.8GHz)
-6GB RAM+128GB ROM (UFS 2.1)
-12mp+16mp雙鏡頭主相機:
12mp相機: 1.4um，ƒ/1.75光圈
16mp相機: 1.0um，ƒ/2.6光圈
支援1.85 x 至2 x 光學變焦及10x 數碼變焦, OIS+EIS防震, UltraSpeed 自動對焦2, 支援HDR Boost 2, 支援Bokeh 景深模式, 支援4K拍攝影片連Hi-Res Audio高解析度音效(96kHz, 24bit), 支援慢動作拍攝 (1080P@120fps)
-8pm+8mp雙鏡頭前置相機, 84°廣角, 1.12μm, ƒ/2.0光圈, 支援HDR Boost, 支援 Bokeh 景深模式, 支援全高清 1080P 視頻錄影
-Edge Sense 2邊框操控
只需輕握一下，即可進入應用程式及操控手機;
可以設置按兩下邊框啟用單手模式，用拇指玩轉各項功能;
自訂快捷選單，讓您單手開啟相機，語音助手，電筒等功能
-HTC BoomSound™ Hi-Fi edition
-Qualcomm® aptX™ HD, LDAC™ 32-bit 藍牙高音質音訊aptX HD
-IP68防水防塵
-QC 3.0快充(P.S.官網資料係支援QC 3.0, 但據報係支援QC 4.0)
-3500mAh電池
-156.6 x 73.9 x 8.7~9.7mm機身尺寸
-188g重量
-Android 8.0
-透視藍色，極鏡黑色，火焰紅色
*連機送type c耳機,手機殼,QC3.0火牛,type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB ram/128GB rom版本 $6598

官網預購：

HTC U11+ SPEC:
-6吋sLCD 6顯示屏 (2K解像度; 支援色域: DCI-P3, sRGB)
-CPU: Qualcomm® Snapdragon™ 835 (64bit, 2.45GHz)
-6GB RAM+128GB ROM (UFS 2.1)
-12mp主相機UltraPixel 3，1.4um，ƒ/1.7光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed自動對焦，HDR Boost
-8mp前置相機UltraPixel，85°廣角，ƒ/2.0光圈，EIS防震技術
-Edge Sense邊框操控
開啟應用程式，拍照，開啟語音助手及更多功能
-HTC BoomSound™ Hi-Fi edition
-IP68防水防塵
-QC 3.0快充
-3930mAh電池
-158.5 x 74.9 x 8.5mm機身尺寸
-188g重量
-Android 8.0
-炫藍銀色，極鏡黑色，透視黑色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛,type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598 $4998

HTC U11 SPEC:
-5.5吋sLCD 6顯示屏 (2K解像度; 支援色域: DCI-P3, sRGB)
-CPU: Qualcomm® Snapdragon™ 835 (64bit, 2.45GHz)
-6GB RAM+128GB ROM (UFS 2.1)
-12mp主相機UltraPixel 3，1.4um，ƒ/1.7光圈，OIS+EIS防震，UltraSpeed自動對焦，HDR Boost
-16mp前置相機UltraPixel，150°廣角，ƒ/2.0光圈，EIS防震技術
-Edge Sense側框感應
-HTC BoomSound™ Hi-Fi edition
-IP67防水防塵
-QC 3.0快充
-3000mAh電池
-153.9 x 75.9 x 7.9mm機身尺寸
-169g重量
-Android 7.1
-藍色，紅色，銀色，黑色，白色
*連機送type c耳機,手機殼,3.5MM轉插,QC3.0火牛, type-c充電及傳輸線

香港官網:

官方定價
6GB RAM/128GB ROM版本 $5598 $4398

入post必睇Q&A
Q: 心大心細唔知買邊部好，x,y,z同htc u12+邊部好？
A: 你入得嚟問，我哋一定答你htc

Q: htc有咩好？
A: 非支那機嚟講性價比算高(好似係)

Q: 跟機鍵盤app好唔好用？
A: 跟機觸寶輸入法係支那app，建議一買完機即刻disable咗佢用其他鍵盤app(例如Gboard)

Q: 太陽拳即係咩？
A: htc跟機個相機app一開app就會自動令個mon較到最光，所夜晚黑媽媽開app嘅話就會中太陽拳(畀個mon嘅光搞到眼痛+睇嘢有殘影)

Q: 通知bar/panel 有冇得轉震機模式?
A: 去play store裝ringer mode quick tile / nougat quick setting 可以整個震機模式既tile

Q: 喺邊度買機比較好?
A: 服務就一定係大舖好d(即各大電器舖/ 電訊公司), 真係想喺細舖買嘅最好睇清楚間嘢係咪指定零售商先

Q: 我條跟機耳筒/ 3.5mm轉插壞咗可以去邊度買過條新?
A: HTC嘅跟機配件(包括跟機耳筒同埋3.5mm轉插)都有1年保養, 保養期內壞咗可以拎住張單同配件上維修部, 佢哋會免費換返全新嘅同款配件畀你; 真係想買多條都可以上online store
備註: 據知U12+跟機冇3.5mm轉插

Q: 點聯絡客戶服務員?
A: 電話: 3077 5588‎
網上查詢:
入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→即時交談

部機有問題要維修嘅話, 強烈建議網上預約咗先, 如果唔係walk-in上到去有排等

入到去揀返自己部機→"找不到您要尋找的內容"→預約
客服地址:
1. 旺角服務中心(Service Centre)
香港九龍旺角登打士街32-34A號歐美廣場21樓01室
2. 新界服務中心(Collection Point)
新界葵涌大連排道202-210號偉倫中心第一期一樓A室
3. 灣仔服務中心(Collection Point)
香港灣仔莊士敦道178號-188號華懋莊士敦廣場16樓02室

歡迎補充

仲係有d猶豫不決 究竟iphone 8定U12+ 好

U12+啦， iOS 11真係好垃圾，成日lag，仲要好多bug

要用ｉｔｕｎｅｓ＝不了

有無人知點解google keyboard無auto correction明明開咗但係打英文個陣都係無

利申U11+

今日胃信訂咗藍色
要成１５號先有得拎
多唔多人訂其他色？

巴打我都係同你一樣情況 我係諗緊 u11 同iphone 8一齊雙修 定係直接換u12+

唔一樣 我冇諗雙修 太重皮 亦冇需要

因為我本身用緊u11

打機ios好似好d
u11去u12+又唔係話太大分別
唔打機其實又無乜所謂

Hi SONY 打手，星期日都要開工？

想問下部htc u11+用唔夠一年電池漲到爆哂殻，咁佢會直接換部新定係拎去整.如果htc果邊話唔換要整咁整果時會唔會比部暫用機用住先？有無其他htc u11+用家有咁既問題？

嘩屌

電池保半年

保養期內整免費比備用機你
保養期外就要放低押金先有機比你

星期日都見到隻sony打手入嚟htc post踩場，真係唔知讚佢勤力好定笑佢冇假放好

唔該哂巴打同埋#18果位巴打
今朝訓醒就發現咁，不過好彩既張單電池佢有寫保12個月部機上年12月出，仲有保係到另外之前係用部機玩Pokemon go 有無咩方法可以唔好比舊電再漲怕會再出事。電量本身都大所以無話經常用外置叉電用唔過10次咁

In our video rundown battery test, with the screen brightness locked to 170cd/m2, you’re looking at an overall time of 11hrs 49mins and this is with the display in its more power-efficient FHD+ mode, by the way. That's well behind the competition, which suggests HTC’s Super LCD tech isn’t as efficient as the AMOLED panels used in rivals such as the OnePlus 6 and Samsung Galaxy S9 Plus.

用家問題
儲定錢比錢維修

比review 你睇就踩場
我咩都冇講

哇,d 電噤唔襟用

佢個test係單純播片
日常用唔可以咁測

差唔多情況, 我係10仔轉I8/U12+, 而我決定轉會啦
首先個MON太大, 我想細部D, 其次又係冇左3.5mm頭
加上今次部U12+實在太貴, 買得起都唔覺得值
索性轉下會, 體驗下其他機, 之後如果未執又出好機既話先轉番用HTC

利申: 全家都用HTC

呢度有無人裸跑u11
用左大半年開始無咁錫機

其實播片都頂到11個鐘有突
真係唔夠咩？

單手模式有得調較大細

HTC U Ultra 上8.0 好仆街，冇其他字形容，要買一定要買最Top個部
唔好買其他系列，官方理得你死，
一年唔夠保養未過，7.0個陣好正冇怨言，而家中哂伏。

我問佢話9號到喎

今日問兩間都係話15

睇用家實際使用量就最準確
咁樣都話電唔夠用既話我無野好講
fb仲要勁撚食電

我想訂紅色，但要八月先返到，所以應該買現貨

佢寫個sot可以bug出黎
好似係
只係唔差滿電 佢就唔計
所以要睇埋條graph

屌你老母死返出去囉

請問仲有冇巴打有vip code 開心share

個電話app收到來電 係咪仲要霸灑成個mon咁反智?
呢D用家體驗既野緊要過乜乜硬件升級咯

裝第三方
你家陣用緊Android
唔係iOS
乜都可以改

講係咁講
但好多an用家其實都係用死廠既定制app 唔識自己搵alternative

不過sense真係好垃圾
好心唔想搞咪cut撚哂佢用aosp 今次sense又係完全唔更新

呢個問題我send過email去HTC講
得啲公式答覆話將來會考慮加入 會不斷聆聽同改善用家體驗咁咁

有咩第三方app介紹？
支唔支援雙卡？

冇錢搞大update
我個人就冇乜所謂

問其他巴打
唔熟

支持屌鬼區

裸跑搞到前後玻璃爆哂

咁你有無整 夾埋都要4千蚊

我都係用返個安全套先

無 唔想擺低部機仲要reset
如果要整4千買過部新好過
好在部機暫時操作仲正常，
前面爆角搵mon貼遮住，後面笠套睇唔到就算

咁又係 反正放唔到出去 依家胃信回收價都係2千喳

無用mon貼但有用安全套
戴番個套好啲喎師兄
我仲好錫不過都跌咗幾次
勁驚

我成日跌😂係屋企會除套用等佢無咁熱

我打機果陣都會
我用緊紅色
開頭覺得好靚就裸跑

整後玻璃唔係百幾幾百咋咩
換完先要千幾
點計都唔使4千wor

唔記得有冇支援雙卡，我u11係用v18，用v19 唔知點解會crash

仆街, 琴晚終於到我部 u11+ 出聖光
重開機左4次先無事

上星期我都開左

過一陣無事

你地部機用咗幾耐就出現？？

同一個網, 信唔信得過

12月1日用到上星期先出現聖光
好彩睇到好多巴打話過一陣無事
我先安心

我以前用M9都試過

淨係u11輸s8咁多已經唔洗睇，流野黎

呢條條上個post已經入嚟話HTC冇人用。

我估部部機都會出現，不過係唔知幾時

暫時有無人拎黎打機既review ?

都無現貨

咁睇黎度度d demo機真係乜鳩都無裝
以前好好醜醜都裝一兩隻game

衛訊有啲網都上唔到

845機應該都完美流暢，冇frame drop

可能少佣。行過兩間 我企係度玩左陣都無咩人理過我

u12+係順過u11既，試機會個日dl過隻game黎試，u11過場都會有lag既feel，u12+係順到仆街

啱啱試玩咗
部機長插叉到好熱
係有啲厚

請問有冇巴打知道邊到可以睇到三隻色嘅demo機呢？今日去咗衛訊得黑色機...

demo應該得黑色，試機會個日全部都係黑色機

Thank you。

今次好想Help This Company，但黑色好普通，想睇下透藍同紅色機嘅效果先決定訂邊部，不過連demo都無

睇怕都等得demo都可以等埋第一次減價錢了。

有假機demo
背面視覺效果差唔多

唔該，請問邊間有啊？去過兩間太陽一間衛訊都係連假機demo都無

呢度有無人會係官網訂機呢

太陽已訂

唔係有試機會個減價code都應該唔會係官網買啦

幾號有機拎

有無u11+ mon貼推介 打機用

仲諗住係官網訂

無減價code既話
除左想買官方配件外 諗唔到仲有咩原因要係佢度買 d上台價平咁多

收銀隔離條友好熟咁講話9號有貨
但張單好似冇寫明
話要等電話

電訊公司客戶咪平啲
問過ppl $5798

係 最平應該係咁

有無人睇過1010有無優惠，行過間唔見有u12+咁既

有冇u12+嘅巴打買左mon貼
淘寶買兩隻試下先

如果到時唔跟就仆街
不過我自己都唔識痴moon貼

買多幾張 痴足幾次
反正淘嘅都好平

不過淘定部機都差唔多拎得
上網望下先

知唔知smartone有冇優惠

唔知，但應該唔會焗你
千祈咪上，衰過支那機

我部U11 plus試過係成部mon變左粉紅色
之後就再無有事過

本身想出HTC 12 ,但岩岩Asus 發佈左部Rog Phone ，搞到唔知要邊部

有排都未出
同埋咁誇張嘅手機 你真係會買黎用?

所以想睇埋HTC 12打機既表現係點

撚完wilson u12+
完全唔慣用側邊三鍵感應
個相機又無想像中比u11勁好多

咁嘅室內地方好難試相機
室外環境大挑戰性好多
個三粒掣起碼叫好過iPhone粒假home掣
我個人就冇問題 叫做順手

同感
我認為嗰3粒key根本係半成品
力度掌握好困難
時有時無
同當年第一次玩iPhone7粒tactile
爭好遠

有冇巴知點解htc u ultra 更新完
慢撚到七彩 打機lag到嘔

最平都7000起跳
到時u12+應該落到5000千頭

ASUS ROG PHONE ： 8GB RAM ＋ 128GB ROM 淨機建議零售價大約為港幣 $7198，
ASUS ROG PHONE ： 8GB RAM ＋ 512GB ROM 淨機建議零售價大約為港幣 $8498，
ASUS ROG PHONE： 8GB RAM ＋ 512GB ROM連所有配件，建議零售價則約港幣 $12398。

仲用緊U Ultra

我又無乜問題喎

咩聖光

個mon 4邊會突然發白光

但過一陣就會無事
好多人都有呢個情況出現

我M9/蝴蝶二/U Ultra 都無試過

得u11+會有聖光
不過依家好似話u12+係同一款moon？
唔排除u12+都會開光
不過開完無事就得啦

唔知係咪同一間廠，但個mon唔同，u12+個mon光啲

之前有大陸佬搵到係同model
但唔知點解u12+光d
所以都唔肯定

由12月到依家都未出過聖光
雖然唔係咩好事但又唔見有壞處
想朝聖下佛光

最先開光果班應該嚇到仆街

睇review話亮度同u11差唔多 可接受

琴晚幾驚要拎去整，依家HTC售後服務聽講又差過幾年前

好彩上網睇好多人中招，開下熄下會好番

留名

同問

金馬倫道果幾間電訊商有真機黑色
藍色dummy都有

想睇紅色😅

想問吓如果跟機耳筒壞咗(保養期內)，去維修中心換使唔使預約，定係可以就咁踩上去？

唔該定先

我都係等緊紅色

就咁拎住張單上去就可以

幾時先有u12用
垃圾10仔岩岩又自動reboot左次

你預約都係上到去撳飛排預約隊
唔會快walk in好多

巴打係唔係升咗8.0
我部10仔一熱就reboot

用左8.0好耐
係成日開唔到app close完app又彈app crash要強制熄app咁
之後周不時就會係呢兩個情況禁禁下就自動reboot

有冇巴打用u11個ig入唔到

10仔都入唔到，今朝開始係咁

u11正常使用中

清除快取+解除安裝更新就得

去多次再撚部U12+
我覺得個MON既觸控都有D問題 成日禁D位第一次都冇反應 連禁又係唔係下下都sense到
個音量上升鍵好奇怪 唔知點禁先好
一隻手都係比較難揸成部機
個edge sense都有D難掌握 搞到轉個單手模式都唔易

加上IOS12好評 睇怕都係要轉iphone

真係有咁差咩
單手模式手指公禁兩野就得喇WO

iphone唔打機就得，打機係就係順，但熱撚過an機

好奇認真一問，ios 12 有咩特別功能，睇文字版好似冇咩特別

你捉得好個位就冇問題既咁

屌 點架...又話打機用iPhone 依家又話熱

冇衝突架wo
熱唔熱同順唔順2樣野黎

我都唔明有咩特別 專注效能提昇都算賣點？

有冇u11巴打上網連線成日斷
我data/wifi 成日訊號滿格都斷
要熄一熄再開返先會連返

google 過唔少人有呢個問題
但冇人講過點解決

有冇巴打u ultra 升左8.0之後個secondary display會hang 機
要force stop先得

請問各位用HTC用家們，10仔升唔升做Android 8好

我冇事
利: U11

啱啱撚完u12+ 佢個震動回饋個感覺好奇怪

無事

咁佢個幾粒都唔係制黎架，無反應咁你又點知禁到呢

佢係成部機個震動回饋都好奇怪 應該係用摩打嗰隻 唔係u11 嗰種彈弓回饋

咩叫彈弓回饋

u11 嗰種震動 好爽嘅感覺 一撳落去即刻有反應呢種

你指音量同power掣?
u11係正常嘅掣
u12+都唔你掣黎

唔係呀 返回鍵 home鍵 同edge sense 嗰隻呀

咁我唔知喇
但正常所有電話都係用摩打架啦唔係咩

唔係 印像中係虛擬鍵嗰啲先用 例如m8

撚完部U12+
個加減掣真係好奇怪
點禁都唔順手, 硬係怪怪地

佢連edge sense 都怪怪地 純粹個人覺得

前日試玩時，唔知邊兜友set咗短握=開啟協助模式，唔知情下一開咗當堂就需要搵職員協助...

其他大致上無問題，只係點兩下果個位有啲唔適合自己手型，但相信用耐咗會慣。

HTC機淨係可以用WIFI更新?無得連電腦更新系統?

係

之但係我無成功過，永遠都話更新/下載失敗，但機買返黎就已經係咁，有咩方法解決

U11+

附圖

之前我聽電訊公司sales講，話呢部u12 因為mon太貼邊 所以貼唔到玻璃貼，係真唔係

有無人買過官網果隻u11 MON貼
靚野定同淘寶差唔多

htc go fb話聽日12點出優惠
睇黎係u11+/u11清貨

每月優惠唔係通常都係配件咋咩

上個月u11+都減500啦

咁應該係清u11貨了

我未見過, 如果唔得試下RESET部機, 即UPDATE, 應該可以解決

係 咪要BACKUP再RESET

當然

今日掃晒成日西洋菜街都無半部黑色以外嘅demo，本來諗住 太陽出機算，點知sales話無額外嘢，早訂遲訂都無分別。結果都係等有現貨再決定咩色，最少拆盒有問題即換都無咁煩。

其實咁樣係咪已經備份左，係咪可以reset部機？

int storage d data唔會backup到

咁應該要點backup? 另外down個app黎backup? 有無推介

話說 U12+放大張圖係咪要打斜拉？
打橫拉好似唔識郁咁 㩒兩下又係咁

點解我收唔到優惠email

咩app

係 好多send漏咗

google photo

multi touch放大，咩打橫打斜？

即係我水平拉去zoom 好似唔識郁咁
要打斜對角拉 先叫zoom得好d

正常唔會，部部機都係咁zoom。

有人打左上cs到問，佢話係隨機send

無優惠都算 出新機都唔SEND料畀客仔
SONY果D成日都會SEND廣告嚟

上年出u11個陣係手機直接彈notification出黎
搞完個htc vip會員完冇左
我係會員都係我desire 12 code

[url]

兩日半standby time + 4h45m SOT

今次又點樣唔夠用?

htc有幾可send廣告出黎丫 出親都係有code既

用過M9 怕怕
買手機最concern 電量

唔root嘅話an機暫時應該都係冇得backup晒所有app嘅data；
之前聽過用Google drive嚟backup會連埋app data，但係我之前試過又唔得，唔知係我問題定點

on99 6月6既優惠係
3998 u11

2998就話係discount姐
街度度都賣緊3998 或者更平

睇app有無setting 有就會有
好多app依家都轉左做雲端save data
姐係要入ac個啲 入返個ac就會有返晒啲資料

閂左ad block 就得

但係我之前聽到係如果你當初填email果陣唔同意佢地電郵寄優惠俾你的話，係收唔到架喎

3698我都可能買，但3998真係 仲要限量20部

同大家講個笑話，保證好笑

HTC marketing

咁佢限量，又唔係長期賣平
得20部已經小家

810 有邊部唔伏

BF3世界級

4+64有nfc vs 3+32無nfc

真係世界級
我都有部喺屋企

限量10部賣3598一定好過佢而家限20部但係賣3998，真係要賣3998嘅話咪送多個禮品包之類，搭多個尿袋火牛type-c線囉；屌佢老尾乜柒都冇學人賣3998

我都收唔到。

打去CS問佢都係官方答法: 「隨機SEND」

咁我叫比不如你比個我

幾個鐘後就收到EMAIL

但又比佢賣哂喎 有d人唔格價就會買

之前啲機u11+ u11eyes我都收到，但u12+收唔到。

知唔知而家拎機去維修會借咩機比你用住先？

粒電d12+一定好過 u ultra
用s450應該幾核電下 神u 625既降頻版
呢部機最煩係無nfc

得左，唔該巴打

幾個月前我都係咁

821係無咁慳電既，但始終效能同450比差太遠

垃圾機，至小仲有one x,D816,m7係到

咁要整咪預要買定部機用

唔係話至少都uu或者10仔咩

整邊部先
半年前我整u11借到uu

UU 係倒水電，附送埋發熱問題

就係整u11
呢排個流動網絡備用中好食電
而家唔整完保前都去換一換電

小弟用緊u ultra
呢幾日原裝送個殼爛爛地
請問大家知唔知邊到買到殼？
唔使好靚
透明膠殼都夠

我二月整u11，佢第一部拎816出黎，仲要開唔到機，番入去換部one x，拎唔到sim位，再拎m7出黎，正常用到，但原來係壞nfc

深水埗福仁O個D應該有啦, 清水袋$10-20不等

再唔係淘寶

one x
幾多年前

呢d情況可以去htc hk度屌下

u12+好似得720p mon 你摸下實機睇下點會好d

你想講desire?

咩垃圾spec嚟...

yes d打錯左做u

d都打得錯做u 你隻手指都幾粗下

低階機你想要咩spec

uu 8.0 叉滿之後出街落到樓下已經咁樣
[

待機出事 算啦用821死症
買部660機包你返唔到轉頭

宜家91%

好心佢攞d12+ u11 eyes出黎都好過d中古機

$2000有1080p先合理，不過拗嚟冇意思，12+都可以開到$6598

2000$機不如俾埋845你好無
12+有code其實係6198(6598-400)姐，其實都差唔多啦
今年間間都6000up

有話畀埋845？你慢慢畀膠嘈飽佢啦

關唔關呢個原生file app事？除左洗機點樣可以整返好

上次整uu都係借uu比我

我整10仔兩次兩次都係借uu
仲同我講花唔緊要，最緊要唔好爆
之後仲借埋個殼俾我

2000蚊咁撚多要求 自己砌部啦

以2000蚊(1998-200=1798)黎講，佢係差左個nfc，其他都好正路，S450,3+32,6吋mon，仲要雙鏡頭，真係仲想點撚樣，呢d機都係出俾老人家多架啦，都唔係我地用架啦，720同1080有撚分別咩

佢以為老人家對眼鷹眼黎 睇得出720同1080有分別

U11影相比想像中靚

利申: 買左U11一個星期

htc個mon touch一直有啲問題
不過從來無人正視

屌 我仲以為我錯覺
但我部10仔係正常架喎

u11都正常

我部10都好正常
會唔會係太熱既情況下有影響？

唔覺d youtuber有講
等9號搵巴打報告
我10仔都好正常

10都唔正常
手指離開嘅時候
會flick
試過好多部都係咁

youtuber邊個正義邊個收咗錢做review
我一早睇化哂

都未有review出
雖然外國真係一大堆收左錢

自己玩開earbud體會最深
通常一邊倒都係優點
你要小心啲

觸控有問题真係完全唔覺…
屏幕嗰個大曲面玻璃手感真係屈機

衝了

打乜撚野簡體字 屌你老母

大哥 順手教下我
刷完Rom Gboard會出簡體字但我自己睇唔到 點搞

我根本自己睇唔到

慘

你用左咩字體 係咪字體問題

上次女朋友屌我老母話我打左一揪簡體俾佢
我先發覺有呢個問題

u11+整左兩個星期未拎得…

dklm 原來真係字體問題
但我係lineageos 原生字體好柒
所以改左 原來係咁
Gboard做乜咁多簡體字 屌

係htc fb group屌下 好快有專人幫你跟進 認真

u11影啲有燈照嘅地方，鏡頭會好爆光，係咪正常

用件衫抹下個鏡頭先

就係抹左啦，唔知係咪關貼左鏡頭貼事，之前買mon貼送

係就好
10 除左粒cpu倒水外真係一部好機

屌你老母 垃圾10仔30%自動跳去0%

今次香港第一批機仲早過台灣

啱應該係啦

想問邊到有u12+ 紅色dummy 睇

部desire12+ $1800左右但用s450 ,搵鬼買咩

啱啱收到出貨email

買部SHARP用S630 都係$1600

睇過幾間都得黑色
dummy就藍
紅色可能要遲啲 應該同u11 eye差唔多…

不過額頭下巴對比u11+ plus根本冇減過

原來u11 已經1年

有減過
好少咁解

我琴日拍埋睇好似冇咁
衛訊睇全場 得HTC sony下巴有咁大

同埋以前用butterfly 3 出10仔係超狗衝
用10仔果陣出u11 又係狗衝
用咁多年 第一次冇果種一出即屌既感覺

好似剩係可以J個玻璃曲落去果個超屌手感
希望QC唔好再有事
垃圾JDI

16：9轉18：9反而冇狗衝嘅感覺?
我反而10仔冇乜衝動換11就真

QC真係希望唔好再出試
我唔想等多批貨呀

事*
個腦short撚左

SUNMOBILE仲未比電話我
要等到何年何月

唔係9號先有貨咩
咁起碼9號先會收到電話啦

唔會早一兩日打電話黎架咩

街要9號喎 係online store先會早出貨

我指佢應該會知9號有貨 早一兩日打電話黎提你可以去拎姐

有無加effect

用呢個camera開hdr Pixel2Mod-Arnova8G2-MinimalSettings-Tolyan009-v4.1

我係傻佬嘛…
所以已經用緊u11+
不嬲都18:9

今次動力仲少過10仔上UU
諗起就燥 UU用左三個月唔夠就換u11

果陣trade得返2100..
買返黎5398

雙鏡用唔到pixel cam
把握最後機會

uu唔值5398

咁有得機拎~!?

真係冇touch screen問題? 我試D demo機 間唔中會register唔到我個touch

暫時未有問題住
你係指touch screen嗎?個
我第一下get咗做edge sense單手模式

係呀 個Mon呀but edge sense都唔係次次sense到

我試過全部都冇問題喎 不過我想知個double tap有冇得set力度 用黎back 一流

不過佢有呢個功能就冇得用case係咪淨係可以用原廠 原廠殻好撚心出靚啲 老老柒柒samsung果啲原廠殼靚好多

啲demo機個防盜有可能會影響touch

Demo

真心HTC 就出埋個靚啲機殼食埋呢水， 出面街啲套好撚核突

係…整個有feel小小…有logo既好難咩

手頭有兩個U12+嘅code, 一個減$800 一個減$400 想要嘅留TG

早講
想買埋3.5mm轉插

上次試完 edge sense個位置比想像中低

用緊實機了

個mon有冇咩問題
上次見有人影demo機 個mon底有黑邊

條邊有啲似M9設計，有一級喺度

為左個主動降噪買u11eyes 會唔會有啲傻

幾錢入先 唔介意無更新係好機黎既

有3000蚊現金券唔洗自己比 但係要計正價
姐係要自己攞898蚊出黎 3000蚊又諗唔到其他買咩機好

計正價就緊係買新機啦
上u12+

哪有錢 又唔係急住用
現金券就急住用 就過期

套現好過

咁佢係smartone network，有都唔出奇
HKBN 都有VoLTE 同VoWifi啦

咁多位巴打，我仲有個$400嘅u12code
有興趣嘅可以留但TG

有D仆街台明明機support都唔開俾你

無錯我講緊csl

#metoo D12+都有

佢個仔有曬李嘉誠嘅風範

唔會 但都會同你報價

呢位巴打你如果唔覆我機嘅就比你個code 人架啦

問多次，有冇人想要-$400買U12+嘅code

聽日有機拎

iPhone 個粒冇問題喎
反而Htc個粒

胃信啱啱打嚟話U12+拎得

請留下你嘅telegram

有fd比左我
Thanks

有冇其他人想要

本來一直諗緊買 s9+ 或者 u12+，但係見 htc marketing 搞埋啲咁撚 on9 要攞 code 先有優惠嘅嘢，尋日走咗去出 s9+ 算

係佢個網買過野先有code
呢d唔係on 9, 係優惠比fans

所以你用***係無錯

我由 wm 時代開始用 HTC, 玩到近代 11 先冇再 help 呢間嘢，好心你啲傻仔唔好吓吓用品牌嚟睇人，大把人唔似你咁有品牌情意結，我咩牌子都會用，宜家同時都用緊 apple, 三星，華為，屋企仲有部陳年 bf 2
上佢個網買過嘢都仲要隨機派 code , 咁又叫咩俾優惠 fans，咁撚 on9 嘅 marketing 你都覺得冇問題，咁你就慢慢繼續 help this company 啦

htc marketing不嬲都
我喺htc vip都收唔到code
明明之前11 11+ 11eyes都有code

佢講隨機即係等於佢講晒，宜家上網邊撚度仲有秘密，佢俾啲唔俾啲即係擺明想得罪晒冇 code 嘅客

想問10仔換電之前使唔使拆左玻璃貼先？

咁唔通全城派code咩屌

你覺得佢做得好咪繼續支持囉，我覺得差咪轉玩第二個牌子囉，不過咁嘅 marketing 一來吸唔到新客，二來又會得失舊客，我就睇唔出有咩咁高招喇

咁請問有咩高見可以help到this company既marketing

我聽嘅版本嘅版本就係(因為都有人fb問過code嘅問題)

如果你一開始登記VIP填咗唔俾佢寄電郵俾你就唔會有

同埋五月尾因為歐盟嘅GDPR生效，HTC有再send過email確定係咪可以寄俾你

(歐洲資料保護法現將在全球範圍內適用。在歐盟成立的機構和位於歐盟境外但要處理歐盟內的個人資料或監察歐盟內個人的機構，現在必須遵守歐洲資料保護法。)

高見就冇，不過以 htc 而家嘅形勢一定係攞返啲市佔先再講口碑，而家就算佢出啲機再好，口碑再好都冇用，因為講嚟講去都係得嗰小貓三四隻
搶市佔就不外乎都係定價，宣傳同優惠，先唔講佢出機一定要慢人幾個月，好似而家 u12+ 喺正 s9+/zx2 同 note 9/zx2p 中間，貪新鮮嗰啲就一早玩緊 s9+/zx2, 等得嗰啲又不如等埋 note9/zx2p
佢啲濕9優惠又成日出撚埋啲咩咩加錢半價買配件，人地就直接送咩送物，嗰兩，三舊水都計住計住，不如唔好做啦
重點係 htc 宜家係要攻，唔係守

可以學吓人地三星，之前登記過保用/上網買過嘢就可以自己上網登記攞優惠，有心做優惠唔洗一定要 email 派 code 嘅

我只係想答你人地唔係有心唔俾code你姐

HTC 嘅問題係仲係好似以前quietly brilliant 咁玩佛系

電話嘅成本已經比其他廠高(三叔,LG,罪大本身有其他產業support到元件)，但係技術有嘅優勢到新機又宣傳不足，除咗係marketing之外，呢個係企業思維問題啦，幾年前衝完柒過，到依家就更加唔敢衝。

我粒膠都係俾 HTC 啫

呢間公司最大問題係唔可以令個客知道自己買咗咩
以前都話有個 HTC sense，宜家仲有咩特別之處，嗰條 edge sense bar 我去試機嗰時都唔知有咩用，講緊試機，唔係個個都係科技控，一般人係唔會學識點用先去試玩

身為智障盲撐fans
我都認同你既
成間公司係冇成令好多人認識同知部機既賣點
除非你自己留意
加上啲電訊商又打唔好關係($$)
大佬 LG我唔信多人用過hTC 不過LG百記衛訊都會放出黎display hTC就係個角落 俾啲心機啦好心…
我相信15號大舖已經有即減$400
如果係咁既話派code呢件事就好無聊..
online store仲慢過衛訊有貨都係要屌

不過三星…我個同屋主s9+食雞熱到煎蛋 睇youtube又會有聲但畫面停係到…日日係到屌

我冇撚用
仲help緊 相熟細舖訂左 聽日拎機

我用緊u12+答你

我地都冇撚用
不過點解你咁快有

佢老尾 u11+ 5月24號整 話要15號先整完
到時都用緊新機 on9 唔知係咪特登

講真如果 HTC 有即減或 code , 我都會買嚟玩吓條 edge sense，可惜到今日我都完全接觸唔到任何優惠，反而三星/Sony 已經出即減嚟打 lg 同 HTC

不嬲online store係快過街鋪有機 尋日好多人都收左機啦

有無game review同埋 睇過鬼佬review話power同volume制難撳 有無試過？

我暫時都冇咩點打機 係難撳咗嘅，但係我覺得唔係咁明顯

有咩
咩事?

我成日維修 因爲我又手殘又鐘意水洗機
不過以前用butterfly嘅時候防水冇咁廢
而家IP68成日入水

以前eye同butterfly 3得ipx7 日日沖涼都得
到底why

係要習慣幾下 不過好想撳下佢

HTC咁多年都係咁
明明好多細節位係好用可以拎黎講
明明好多首創嘅功能唔識發大黎講(諗起zoe 後尾apple就用咗)
好多時都要用家交流之下先知

支那移動有聲氣未？

所以先話佢 marketing on9
冇包裝，你叻到上天都冇人知啦，真係指意啲人吓吓上網做一大輪功課，學識點用先嚟幫襯你咩

不過屋企人用其他牌子都奶過野
(可能係我好彩姐)
所以等HTC生性算了
最鍾意用果兩個牌子嘅marketing都有點fail

講開派code點解唔用返上年U11 -200個方法派
上年我用台版10仔都收到HTC HK個code
係要將簡單既野搞到咁複雜

啱啱check email先發現原來我都有u12+ 400蚊code
之前以為得desire 12 code

想要嘅攞去

可能就係關歐盟GBPR事 要重新問過哂customer consent 先可以用客戶資料做呢d野

根本就係 on9, 仲夠膽死話係隨機派
係得樓上嗰個冇腦仲死撐話係優惠 fans
咁你係 fan，我就唔係囉，既然 HTC 都話我唔係 fan 咁我咪玩第二個牌子囉

我u11+換u12+是咪好on9

上網睇review話電唔多，有冇report

睇#34 用家圖最實際
網媒d test唔同日常使用

唔會

用呢種方法都好過 HTC email 隨機派 code 吖
btw 我係話樓上死撐話 email 派 code 係優惠 fans 嗰個冇腦啫

email派code我所知就唔係隨機嘅
不過用email派呢個方法對比其他廠嘅方式
呢點的確係有得商榷啦

隨機派 code 呢樣嘢我都係因為頂唔順 ios 11.4 想轉機先喺呢度睇返嚟，之前都冇留意

開頭一直諗住等埋 u12+ 先轉機，所以先入嚟呢個 post 爬吓文，點知睇完先發覺要有 code 先有優惠，咁啱第二個牌又出即減，所以先上嚟呻吓話 htc marketing on9 啫，htc 就係因為呢個 on9 優惠直接趕走咗一個潛在買家去幫襯第二個牌子

咁HTC機大鋪同電訊商都會有即減優惠嫁啦
code淨係for官網預購姐

要人上網登記, 到時又會有人出聲話麻煩之類
無tick接收email, 你又未必知要上網登記
send 得link 比你就直接比code好過

做咩都好一定會有人話

HTC媽屐停on9就唔係第一日架喇
自從M7之後就on9到而家，唔係都唔會搞成今日咁

咁如果我有 code 我咪唔會尋日買咗三星囉
呢啲咪就係 marketing 要做嘅嘢囉
有新機出，第一就係要做宣傳，講俾一般消費者知 HTC 有部好勁嘅機就嚟出喇
第二就係定價要有吸引力，吸引到啲人去考慮等呢部機
第三係優惠，即減又好，贈品又好，呢啲嘢都係要嚟吸引啲客唔好買第二個牌子，留返啲錢嚟買 htc

但係好明顯 htc marketing 1，2，3 都做唔到
宣傳冇，定價連開 post 嗰個都話 on9，優惠仲要俾啲唔俾啲，咁食得屎啦

Htc 再咁落去真係留返啲機皇俾啲 fans 玩啦 , 普羅大眾都係唔啱㗎喇

htc marketing唔戇鳩就唔使搞成咁
三叔識搞marketing, 撚完狗再出垃圾都呃到班白痴買

上網登記是但搵個 promoter 落鋪幫客即場做都得啦 (我就係叫個 三星 promotor 幫我搞晒啲上網優惠）
有心搞，好似樓上話出公廁 code 都一定好過 email 派 code 先囉

htc mkt 戇鳩與否都要拗 真係乜都嘈一餐

有時要諗吓，唔係個個都係死毒撚日日上網睇住有咩新機出，邊部機勁，邊部機垃圾，一般消費者真係靠廣告宣傳去認識一件產品嘅
當你係 htc promoter，我叫你 sell 部 u12+ 你有咩嘢 sell 吖，同客講條 edge 好好用？個客心諗"屌，我一上手都唔撚識用，你仲同我講好好用"

你話人用三星白痴，人地一樣話你用 htc 毒撚

好心唔好再做品牌奴隸，邊個出啲機吸引到我咪買邊部囉，品牌真係 who fucking care

討論區唔討論，不如上網睇評論，睇膳稿啦

咁不如討論下你係咪***打手衝入黎吠

你係可以討論㗎喎，講得唔啱我咪指正你囉

其實不嬲都覺得 htc mkt on9，所以先唔明嘈緊乜

你唔識用大把人識用
u11個edge sense當初夠俾人話無用啦
揸一揸就彈轉盤唔知幾方便

我覺htc吸引啲，好用過三叔堆垃圾機，得未？

三叔呢個垃圾牌子真係狗都唔屌，htc執柒左寧願轉會去蘋果

老實同你地講我之前一直用緊 iphone (一部黑8+，一部白8+) 係因為頂唔順個垃圾 ios 想轉機先上嚟睇吓有咩機好用，一話買咗三星就要俾人話三星打手，htc 啲用家仲惡過共產黨

我屋企仲有幾個 htc 盒，洗唔洗影埋俾你地睇呢

呢個真，連台仔都公認係

根本用開htc都知佢marketing戇鳩
條友入黎係咁講買三叔買三叔
買三叔關htc post 撚事咩

我真係唔屌你都唔得，我係講咗一句因為冇 code , 所以買咗三星咁大把咋 on9仔

之後所有嘢只係屌 htc 個 marketing, 一句都冇講個 htc 啲機有咩唔好

屌，我冇講過 edge sense 唔好用喎，我只係話一般客去試機嗰時唔會識用囉，由頭到尾只係話佢宣傳做得唔好，你睇啲唔睇啲就唔好衝出嚟柒啦

呢樣真係最搞笑，我講一句 htc marketing on9(一樣大家都認同嘅事實），都可以引到一班護主 fans 出嚟發晒癲咁護主
一句說話唔啱聽就話人係打手，咁撚一言堂，真係好難明

咁佢個code係專門俾現時用家架升級wor
冇記錯 你要有用緊htc嘅機先可以註冊vip會員 咁先會有優惠code
如果你冇用緊htc機/冇vip會員
就算佢係email send優惠俾人
定係好似之前咁彈notification出黎
你都唔會收到架wor

佢htc嘅優惠code一直都係諗住俾現有客戶用
都唔係向新客推廣嘅marketing 一部份

當然如果要作為好marketing 應該係派code俾其他人抽啦(例如fb派俾人)

咁htc marketing係差 對新客近乎係冇優惠 冇marketing可言
但條code唔係for非現時用家架wor
你發爛渣都冇用

有心買嘅 落大鋪搵優惠都有即減啦
點會因為條400蚊code而唔買
800蚊code係出席活動嘅人先有 不作討論

marketing唔戇鳩就唔使蝕錢啦，呢個大家都知
用得htc多數都想試佢獨有功能同埋help this company，唔理品牌不如用支那機啦,，蠢撚到咁唔怪得買三叔

我都話我係近排想換機先入嚟睇。。。。。。。。
咁好簡單人地買就平幾舊，我買就貴幾舊，咁我咪唔買，去買第二個牌子囉。。。。。。。
我只係話個 marketing 咁做會得失啲客啫，但係大家又好似認同得嚟又好唔認同咁，仲要出嚟幫 htc marketing 講好說話先奇怪
再者我由頭到尾都冇發過爛渣，只係屌咗兩條護主狗啫，我係屌佢地睇啲唔睇啲，同埋一見到唔啱聽嘅嘢就發晒癲咁

又係用品牌睇人，咁大部人都係蠢，你就最撚晒啦
咁請問我用緊 iphone 覆你嗰陣時有冇醒返少少，轉頭攞部 bf2 出嚟覆你嗰時又會醒成點呢
屌，你真係好撚on9

長年用緊htc嘅客先有嘅少少優惠
新客冇就唔抵得?
咁幫你唔到

就算係***舊客 攞住s1-s8去買s9都唔會有優惠
htc對舊客有優惠都俾你講成係一件壞事

成件事根本就係吃不到的葡萄是酸的
htc對現時客戶有少少優惠都唔抵得
好行唔送

魚蛋論

其實你知唔知宜家好多公司都做緊舊客升級優惠，做人放眼世界，唔好只係睇到自己用緊嘅品牌咁大，講舊客優惠，三星做得早過 htc 啦
我都話我係有玩開 htc 到 11先冇再 help，同埋你可以話我唔抵得，但係一般消費者只會覺得 htc 冇俾優惠我，明未？
我唔鍾意 htc 啲機就唔會由 wm 玩到 11, 我只係話佢 marketing 出咗問題，大家明未，未明就爬吓文先

大部份人都知品牌既重要性，咁撚柒蠢用幾千銀走去買支那機仲唔俾人笑到面黃咩

不過你連支那為都用得落既，仲有咩好講丫

三叔咁好你應該寫信俾htc marketing叫佢地學野，而唔係係htc po吠三叔有幾好

有人話marketing冇問題?
家陣htc係主動寄code俾舊客
唔係舊客自己用舊機去apply
亦都唔會收返你上一代嘅機

但係一般消費者只會覺得 htc 冇俾優惠我，明未？正常人見到係舊客先有嘅話唔會好似你咁 咁唔順氣咁唔抵得

魚蛋論
你用緊htc機買htc有優惠 我唔係用緊htc機就冇優惠
我要你拎走舊客個優惠 咁就大家公平喇

原來幾千蚊銀對你係一個數目嚟，咁唔怪得俾人話自己用緊嘅品牌 marketing 出問題就好似咁大件事咁啦。。。
我枱面仲有部 小米 放咗喺度，呢啲玩具嚟啫，好心你地唔好因為自己用緊一樣嘢就去做嗰樣嘢嘅護主狗啦
我宜家仲用緊 三樣 I device 都一樣可以開宗明義 咁屌 ios 垃撚圾，洗唔洗用 ios 就話人地係 an 狗先
你真係好小學雞

你閱讀理解有問題。。。

你閱讀理解有問題，我冇講過拎走人地優惠，我意思係應該一般消費者都要有優惠
唉，你連魚蛋論都未明就 apply 落人地身上

你家陣咁唔抵得
成程係到屌點解舊客有code你冇
你咪繼續囉

連屌米呢D垃圾都有, 原來你拎舊屎做玩具架
無腦到咁真係少見

好撚肉酸
最後原來只係因為無舊客優惠而屌左幾板post
既然咁唔歡喜咪轉會享受其他牌子既優惠算囉有咩好勞氣
反正係度屌來屌去屌完都只係會堅持己見嫁姐

講到尾原來條傻鳩無code係度發爛渣
頭先仲好威威講幾千蚊唔係一個數目, 嘥哂時間去覆佢

買機為咗果少少優惠係到嘈 咁你學咩人買旗艦機 真心平幾多姐

你都痴撚線㗎，你再睇一次先講嘢啦好冇

我再講多最後一次

首先我話我見到人地有 code 我冇 code 所以買咗三星

之後我上嚟講話 htc marketing 咁嘅做法會流失潛在客戶

跟住再講咗 htc marketing 係推廣 u12+ 嘅力度唔及得其他幾間公司 三星，sony，LG

而我從來都冇講過 htc 啲機一句壞話，亦都冇話過唔應該俾舊客優惠，我開頭重點係話 "隨機派 code " 呢樣嘢做得唔好，"隨機派 code " 呢樣嘢亦都係喺呢個 post 睇返嚟

我亦都講咗 htc marketing 應該要喺 宣傳，定價 同埋 優惠 呢三方面去吸引消費者

魚蛋論喺呢個討論裡面係絕對係唔成立

當然你有你嘅自由去咁諗，我冇權去左右你嘅

btw
依家htc hk都明知自己無乜品牌號召力
又無錢做鋪天蓋地既宣傳同人鬥
策略已經變左做儲舊客仔同靠fans支持

小學雞
對住你嘅論點我認我真係無氣再同你討論落去

麻煩爬文，或睇 #438

麻煩睇 438

追post追好少少啦
隨機派 code一樣係俾htc vip會員
唔知出左咩問題所以先搞到有部分會員收唔到code
點樣隨機法都唔會有你份呀
一條400蚊俾舊客嘅code搞到你發爛渣上黎吠一大輪

俾舊客少少優惠會搞到新客唔gur唔順氣?
你都應該係第一個

tldr
有人想買機但冇舊客優惠而買***
發爛渣上黎屌htc marketing

原來對舊客好都有錯

自己鐘意用咩品牌自己事
每個人體驗既野都唔同
唔通某牌子爆炸過又要周圍講咩

咪係，新客有優惠舊客冇都仲有得講姐，話晒支持左咁耐

我用緊U11都收唔到code啦

同你再講都係無限 loop

首先我話我見到人地有 code 我冇 code 所以買咗三星

之後我上嚟講話 htc marketing 咁嘅做法會流失潛在客戶

跟住再講咗 htc marketing 係推廣 u12+ 嘅力度唔及得其他幾間公司 三星，sony，LG

而我從來都冇講過 htc 啲機一句壞話，亦都冇話過唔應該俾舊客優惠，我開頭重點係話 "隨機派 code " 呢樣嘢做得唔好，"隨機派 code " 呢樣嘢亦都係喺呢個 post 睇返嚟

我亦都講咗 htc marketing 應該要喺 宣傳，定價 同埋 優惠 呢三方面去吸引消費者

精神病人呀

算啦 htc 啲用戶咁高質，抵 htc 發嘅

首先我話我見到人地有 code 我冇 code 所以買咗三星

之後我上嚟講話 htc marketing 咁嘅做法會流失潛在客戶
冇code發爛渣屌marketing

跌落地嗱喳咋

沙

咁叫發爛渣
一係你閱讀理解零分，一係你寫作零分

依個真係
好地地搞個vip會員唔知為乜
email又唔係個個vip都有

自己 就得，人地講就唔得，好大嘅官威

自己唔認又點
全世界都睇到你係

定係原來眾人皆醉我獨醒

咪係，新客有優惠舊客冇都仲有得講姐，話晒支持左咁耐

你閱讀理解0分?

講真我有興趣呢部應該開左佢波，我估佢地應該都會識做PM個code比我掛

我見fans group有人問點解自己無 好似真係之後補飛比返code佢

根本係HTC戇鳩派啲唔派啲
如果你冇 你要問佢 佢先肯畀你

Yes 我今日都問咗佢拎

上面唔係有巴打係vip但收唔到code去問htc咩
之後htc就sd返條code俾佢
冇記錯的話 俾條傻鳩阻左咁耐唔多記得

以為乜事個post推得咁快，原來又係on9野

屌，你識唔識得去討論一件事㗎，我已經好清楚咁講出前因係點解我會見到 "code" 呢樣嘢，之後指出派"code" 嘅做法有咩地方不足，再提出其他品牌點樣去吸引消費者，然後建議 htc marketing 應該係 宣傳，定價 同 優惠 三方面去改進

你就一味講埋晒啲攻擊性嘅言論去引人屌你，又誤用魚蛋論去誤導，htc 真係要俾多啲優惠你呢啲 fans

派code俾舊客有咩不足
咪就係會有你d人冇code發爛渣囉

全世界所有公司都唔可以有舊客優惠架
新客會發爛渣唔買架

你有冇睇㗎哥哥仔？

我話嘅不足係吸引唔到一般消費者呀

吸引一般消費者同舊客優惠有乜關係呀
舊客優惠擺明係for舊客架啦
吸引唔到新客就係marketing問題啦
同舊客優惠有乜鳩關係呀
兩樣都唔關事

吸引一般消費者要嘅唔係優惠 而係宣傳同推廣 或者定價
同優惠係唔同架

唔打字喇，好攰

我一直講嘅意見都係善意，對 htc 有好處冇壞處，你要護主都睇清楚先啦，好冇

舊客優惠呢
去左邊
佢fb出嘅濕鳩優惠還fb出嘅濕鳩優惠
舊客code呢
你自己大大聲聲話係因為冇舊客優惠code而唔買htc買***
做乜家陣又唔見你提

我一直講嘅意見都係善意
咁點解你會上黎講
係因為你冇舊客優惠code而發爛渣買***再上黎屌呀

拜托一下真係睇清楚先啦，好冇
優惠係宜家嘅大勢所趨，間日都送爆mon保，保養，機套，配件，升級優惠，htc 唔做好啲引點同其他廠搶返個市佔呢
如果剩係靠俾優惠舊客，靠啲 fans 撐得起就唔會有 help this company 呢個美喻啦

又 loop

我一直有用開 htc 咪上嚟講吓點解今次會因為佢地 marketing 做得唔好而買其他牌子囉

冇marketing還冇marketing

舊客優惠還舊客優惠
冇人唔同意htc marketing係垃圾
但錯嘅唔係舊客優惠
而你就因為人地買有舊客優惠平400
你買就冇舊客優惠而發爛渣

你唔係因為marketing做得唔好
而係因為冇舊客優惠咋
美化自己

屌你老母，我由頭到尾都話因為冇 code 先買唔撚等，買咗第二個牌子

之後再話 htc marketing 咁做會得失一般消費者

睇撚到未呀

你咁講我冇嘢好講，htc 靠晒你嘢

冇code發爛渣
然後美化自己

首先我話我見到人地有 code 我冇 code 所以買咗三星
你自己講嘅

屌，你真係愈講愈衰，
乜撚野優惠係大勢所趨，人地部機先啱啱出，你就希望人地派code 派通街
你不如問下s9+可以啱啱預訂個陣有冇派通街啦，s9+出左咁耐，佢如果唔出優惠就真係有問題啦

Btw 完啦好嗎

嗰段我係屌緊 隨機派 code 呢樣嘢
你睇清楚先覆啦

你以為因為隨機派code搞到你冇code咋
係唔係隨機都好 你唔係htc vip會員/現有客戶 永遠都唔會有code呀

三星 sony Lg 都係係部機未出嗰時已經早緊優惠

Btw 我都好攰，係你地一個二個都睇啲唔睇啲，又要我再解答啫

請問有咩問題呢

我咪就係因為呢樣嘢所以話 htc marketing 吸引唔到一般消費者囉

要平去sun mobile買啦，減800丫

你咪就係因為冇code發爛渣而上黎屌囉

呢個係電訊商優惠，我係講緊 htc 應該做返啲優惠去吸客，咁先可以同其他品牌抗衡

你呢點我答咗唔只一次，你鍾意就上返去搵答案啦

你自己認完又唔認

講句 htc marketing 有問題，吸引唔到一般消費者，再俾啲意見都可以咁，呢度係唔係所有嘢只可以唱好呢

唔玩喇，反正我應該唔會再 help this company

我講過嘅邊一句有唔認過呀 cfu
係你斷章取義咁去講又點叫人認同你呢

就咁google 睇番佢地既早鳥優惠都係買配件，至於減價個d 應該google 唔到架啦，但正路唔會一開始就減，除非個價set 得太高
至於你最後都係揀左s9+,希望你用得開心啦

tldr
有個人 好叻咁上黎追post 以為係隨機派400蚊優惠code俾fans 而佢冇
所以唔開心 走去買***
之後上黎屌htc marketing
點知原來個400蚊優惠code係舊客優惠
佢唔係用緊htc 又唔係vip會員 永遠都唔會有舊客優惠code
從而發爛渣 話htc個舊客優惠會搞到新客唔開心而唔買
順手屌埋其他marketing

但明明舊客有優惠就好正常
好似hkbn咁當舊客係屎先至係反常
根本得佢一個人會因為舊客優惠而發爛渣
結果家陣唔敢再講 繼續屌htc marketing

想睇開箱文

冇人話過htc marketing冇問題
但舊客優惠就絕對冇問題
係你冇優惠出黎發爛渣

我想睇評測多d
等緊ray ma

你老母就真係搞撚到我就嚟發難渣喇
我上面講得好清楚，"htc 咁做吸引唔到一般消費者"，咁仲唔係問題？ 如果吸引唔到一般消費者都唔係問題，咁就唔係問題囉

不過有時d巴打收到機既即時開箱圖仲令人興奮

其實大家開始有少少失控，
不如咁啦，
你唔好回應佢地，由佢地啦

點解舊客優惠要吸引一般消費者

呢度好似比較多人係上台價買or大鋪買 聽日先到手

用緊10仔表示葡萄

有d 巴打拆埋用緊啦
有冇人post 用完一日既電量圖來睇下

佢講左幾十次 最後一次 唔玩喇

你咪亂出總結誤導其他人，你唔識字唔等於其他人唔識字，有心睇嘅會爬返之前嘅 post，冇心睇嘅，睇一段，兩般嘅就算吧啦

成件事係由 #354 開始，鍾意爬嘅麻煩睇得清楚少少，唔好睇一段兩段就衝出嚟屌

完啦，無謂針住一兩句說話嘈咁耐

因為你呢位大大哥囉

不如一人少句
其實你地係呢度拗完有結論都無意義 wfc
htc hk又唔會睇呢度既
更何況好明顯根本唔會有結論
真係想htc hk睇到就唔該上fans group屌
有個hk大粒野係個group度實睇到你意見

完啦好嘛 我想睇開箱同用家feedback

你嘅去留咁易俾人影響到嘅
同你因為400蚊發爛渣一樣

唔阻大家討論，我都唔想再同嗰位大哥無限 loop 落去

有心就爬文啦

依到好似得一位巴打有機
聽日攞機自然有人討論架啦

講左幾十次
最後跌落地都要拿返渣沙

尾彩你鍾意就攞去啦，返正你段段都俾我駁到冇新嘢再講

賴死唔走仲話叫人攞尾彩

你呢啲唔係討論，係搵交嘈，嘈交係唔會有結論，ok

做乜推post
請理性討論

仲未肯走
都唔知邊個嘈先

本來我唔想再講，不過亦都唔想有人誤會，三星早鳥有 爆mon 保， 半價一年保養，呢兩個而家都已經冇咗，但係話明早鳥，啲日期白紙黑字寫得清清楚楚，自己 miss 咗都唔會唔高興，之後而家仲做緊未完嘅優惠有 line 套，300蚊配件，380 8達通

而 sony store 就送一大堆配件，保養，同半價買套之類，我唔係好清楚

Lg 就好似未出之前已經話定會做舊機升級優惠，攞部垃圾 g3 去都有

你真係盲㗎

仲未肯走

你真係講到我好似去咗你屋企咁喎

喺優惠期（6月1日至6月14日）內到HTC香港網絡商店預訂，即送你原廠雙料防震邊框殼乙個，仲可以用3折優惠價額外加購HTC Rapid Charger 3.0連USB Type C傳輸線、USB Type-C至3.5mm插頭轉換器或USonic耳機。

LG G6年代早買再登記有多一年補養

htc嘅舊客優惠400數code係俾舊客
以上你提及嘅都冇優惠係直接減價

係你自己三番四次話走又唔走嘅

大哥，我意思係係話 htc 應該要做多啲優惠吸客呀
而家 htc 個市佔係差，只守不攻點樣同其他對手競爭呀
如果你攞其他市佔俾你高嘅對手嚟做比較，咁 htc 係咪應該要出啲優惠俾對手多呢？

你而家話佢同其他品牌嘅優惠一樣，但係一樣嘅話又點樣 "搶" 高個市佔呢 ?

宜家呢個情況最多只係可以話冇落後大市，但係點都講唔上係搶市佔囉

況且，其他品牌嘅現有優惠啲確係比 htc 好

我只係討論一吓 htc 嘅不足啫，我都想佢可以搶返高個市佔，多啲資源去做好啲機

我係話停，唔再同你嘈，唔阻大家討論，你最叻就係自己加啲自主意見/字眼落去人地度，咁真係好難同你討論落去嘅

首先
我冇講過佢同其他牌子一樣
我上面冇加過任何意見
閱讀理解0分?

其次
你之前又話htc d濕鳩優惠垃圾
做乜家陣又改口

再者
你並唔係因為佢嘅新機優惠垃圾而轉買***
而係因為你柒左 冇舊客優惠code
依點你自己認嘅

諗唔到連接詞
其他廠嘅優惠唔見得好過htc好多
當然htc個優惠都唔係好
同埋邊間廠有唔使你舊機換新機嘅舊客優惠? htc嘅舊客優惠最直接
係今次唔知做乜鳩唔係個個都收到

你一開始入黎並唔係討論htc marketing
直接入黎話買左***
繼而話人傻仔
你唔係入後引戰係做乜?

最後
你肯走未

真係好撚on9 又要話自己大把錢咩當i狗電話係玩具
又要因為個所謂"優惠code"而影響到你嫌機貴唔撚買
咁你到底係有錢定冇錢架
追完post又係講極唔到重點 人地屌緊你點解針住"舊客有優惠"而令到你對htc marketing有不滿 / htc唔去做d野挽留你呢個潛在顧客
你就係咁繼續借呢件事去延申 屌鳩htc marketing
從來冇人講過htc marketing唔抵屌
但問題係 點樣去promote一樣product同點樣挽留番自己d舊客 好明顯係要分開兩個topic黎做
一樣係合理 一樣係htc自己on9
你就係咁將一件合理既事講到好似對舊客派code 所以htc marketing係on9
但成件事既因果根本唔撚係咁

大把HTC fans都知HTC marketing on99
Btw 其實買得 IP,s9點會介意個$400
如果你真心鐘意部機都唔理價錢直接買啦

重點係佢講左好多打自己面既野 但又不斷loop同一個point同人講我係岩架
笑撚左

大哥，我意思係係話 htc 應該要做多啲優惠吸客呀
而家 htc 個市佔係差，只守不攻點樣同其他對手競爭呀
如果你攞其他市佔俾你高嘅對手嚟做比較，咁 htc 係咪應該要出啲優惠俾對手多呢？

你而家話佢同其他品牌嘅優惠一樣，但係一樣嘅話又點樣 "搶" 高個市佔呢 ?

宜家呢個情況最多只係可以話冇落後大市，但係點都講唔上係搶市佔囉

況且，其他品牌嘅現有優惠啲確係比 htc 好

首先我話一樣嘅意思係相當於持平，冇落後，當然唔會跟到十足十啦，我上面提嘅三間都唔係完全一樣啦

其次我一直都係講緊其他品牌嘅優惠係比 htc 好，並冇改口

再者我係話佢派 code 啲優惠咁 on 9 所以先唔等12 去買咗 s9+ , 一直都冇變過，但係關柒咗咩事先

諗唔到連接詞
成件事係首先我講出我點解會唔等 12 買咗 s9
之後同其他人嘅討論再帶出佢應該做多啲優惠去吸客
之後有啲人同我繼續討論 htc marketing 嘅問題，而且大家都同意應該做好啲先可以吸客，但係有幾位人兄，一見到三星就發晒癲咁，如果話我係 htc 討論區講其他牌子係唔啱嘅，咁我就一定罪無可恕啦，但係我見其他 post 一樣係大把人講緊自己用緊嘅品牌有問題，點樣唔好，甚至屌到個 ios 11 一文不值，我只係係呢度講咗 htc marketing 壞話就俾一班人圍攻，呢度啲人會唔會特別咗少少呢

最後
呢度又係你屋企 ?

到底舊客有優惠係一件幾戇鳩嘅事

救命呀
佢自己話走又唔肯走呀
傻架條友 今天的我打倒昨天我我

條友精神錯亂架
根本冇人屌過佢屌htc marketing有問題
成個post一直都屌緊 屌左好幾年喇
條友連點解俾人圍屌都唔知
好撚慘

其實好多人都討論過htc marketing 既問題，點解個個都無事，而你又比人圍攻

我冇講過大把錢，唔該唔好又加自主意見/字眼落去人地身上
講真香港地兩，三部電話有咩出奇，跟本一街都係，點稱得上有錢，當然玻璃心又另計啦
再者我話因為要 code 先有優惠，所以揀咗第二個品牌，之後再討論落去先講到如果 htc 啲優惠做得好啲，我係會等埋 12 先做決定
我冇話佢俾舊客優惠唔合理，而係話佢隨機派 code 做得唔好，同埋佢而家個現有優惠比唔上其他品牌，好難吸客，我本身原本就係一個潛左客戶，就係因為見 htc 新機冇優惠，而定價又追上高市佔品牌，所以先唔等 12
或者你當我冇買三星，只係唔買 12 咁睇見事會好啲嘅
如果呢度唔俾人講其他品牌，咁我同大家講一聲對唔住又點話

邊句打面，請指出

因為我唔小心提到其他品牌，但係我真係咩品牌都會用

咁你講嚟聽吓，有錯我即刻同你講對唔住好冇

我有講過我係因為覺得 ios 11 好垃圾，所以想轉會，咁u12 係考慮之一，從來冇話過好鍾意或係必然正選
咁普通人買機緊係會比較部機本身好唔好用，優惠好唔好㗎啦，咁兩部我都未用過咪直接比較優惠而做決定囉，好正常啫

u12+開心使用中

希望聽日有機攞

你家陣買***有咩優惠

又唔使買過嘅
register咗部E8都有code

首先我之前都有用三星，對上嗰部係 s8, 如果早鳥嘅話我係可以攞晒所有優惠，不過嗰時 s8 打機體驗唔好，所以轉咗 iphone ，我係冇早鳥優惠嘅
而今次我早兩日買 s9 ,首先機價即減三百 128g 7098，三星送 380 8達通，三舊水配件，line 機套一個
當配件係垃圾，最直接就係 380蚊，咁 7098 減 380 先貴過 u12 一，兩舊，咁一般人喺大致上同價錢嘅情況之下都會傾向三星亦都好正常吖

所以我先帶出 htc 優惠唔夠，而做成客戶流失呢個問題啫

重點其實唔係你係咪真係有錢
而係你講果句野比人既感覺就係輸唔起話自己買得起4,5部電話好撚有錢既感覺
同埋佢隨機派code本身就係within係"舊客優惠"呢一個plan入面,
但你前面一路講既係"htc隨機派code又派唔中我, 新客冇其他派中code既人應有既優惠, 覺得唔公平, 所以我揀左另一部機"
而唔係"htc對舊客派code冇錯 , 但隨機派code係on9左d, 同埋淨係照顧舊客, 冇理到有potential既新客源, 而我係唔滿意佢對新潛在客戶既做法 所以我去揀第部機"
兩種講法出黎既結果好唔同
而你前面既措詞同話氣加埋你講既內容
就係比人覺得你認為自己蝕撚左個code htc鳩派code派唔中我冇優惠所以我就揀左第部機
明未呀

我都有部 e8
咁更加反影 htc 宣傳嘅不足

有人用緊但一張實機圖都無

其他大鋪htc冇即減
即減唔係鋪頭優惠? 咁又計?

佢臨尾知柒左先改口吻咋

你地仲咁有心機打一大段野去覆個傻鳩

晒口水

我飛撚曬
你地留個tg慢慢互屌又好互含又好
唔好搞到依到

做咩講過真相出黎

連登多冇腦姐
估唔到連htc post都有呢d人

因為我真係唔覺得有幾部電話係有幾咁有錢囉 希望你明白，當你有兩，三部電話嘅時候真係唔會覺得幾部電話係咩咁大把啦

同埋我一一直有講我都係舊客，一樣有上網買過嘢，所以先話隨機係 on9
我係用到 11 先停 ok?
十仔嗰時我仲覺得佢係打機最順嘅 820,相比起 note7, g6 同 z5p

我用字唔好係由一位人兄開始，佢一覆就話 "所以你用***冇錯 "
我之前講嘅 on9 全部都係指 htc marketing , 屌都只係屌過兩，三位搵交嘈嘅人啫
當然如果唔係一開始睇落去，而係中間睇一兩段嘅話會覺得我語氣，用詞會有問題，所以我先叫人要追就由頭再慢慢睇一次先好出嚟屌

我係對人講人話 ok?
柒就點都唔及你

咪就係因呢啲回覆，所以我語氣唔好囉，明未呀

真相係咩？
好似係你未明

條友衝入黎發爛渣話走又唔肯走

你戇鳩一兩下都算
你持續地戇鳩 好難有人唔笑鳩你

Htc 我唔未見有即減，預訂價都係6598

你都識講預訂
出都未撚出

你唔on9我都係一直屌緊 htc 啫

咁我俾錢訂，佢會唔會減返俾我先

好似你咁潛水就好叻叻咩

我見你一直修飾句子，所以開始明

好撚煩 已block 繼續自己單機屌啦

都話左唔係真係話你有錢
係你講果句野比人感覺既問題

咁你街買同訂又兩回事啦
你S9又唔見你而家用訂黎同HTC比

又話用機唔使睇牌子, 而家三叔減完仲貴過HTC一兩舊, D人都傾向買三叔

要用三叔咪死過去三叔狗竇囉, 入黎吠乜鳩姐

你老母生到你咁蠢真係唔死都無用

佢頭個段講 wow

我夠話咗係因為覆我嗰條友之前語氣唔好左先啦
你又有冇睇到呀

我喺上面已經有講過俾優惠舊客冇問題，好似係嗰位人兄 cap 圖咁出都好過 派 code, 我第一個屌嘅係"死撐話 email 派 code 係優惠 fans 嗰個冇腦"

咪就係呢啲睇品牌嘅人一開始用"三星狗"，"吠"呢啲用語開始先囉

唔睇牌子係你條傻鳩講
用三叔都都算, 支那為/屌米都用既真係雜種狗黎

我冇 sell 過 s9 呀大佬，我一直用緊 iphone 回呢個 post,唔好真係當我三星打手先，我上面post 相係話俾"話我係三星打手"同埋"用三星等如低級，iphone 冇咁低級，htc 最醒"嗰2條友知我用緊 iphone,啱啱先買 s9 啫

如果用 三星早鳥比較，咁htc 輸得仲多啦
一開頭我係諗住轉 an 機，三星 sony htc 都係考慮之例，sony 係因為最近對焦距離太遠而冇諗，最後剩低 三星 同 htc , 咁相比啲優惠又的確三星好啲喎

唔好話我語氣差，係呢條撚樣句句搵交嘈先

挑, 屌柒你條傻鳩要擇日咩

Htc 由 m9 轉觸寶之後又點可以再清高呀
M9 嗰時直頭用到屌出聲啦

上網屌好叻叻

好撚正

頭先你話剩係屌htc marketing, 而家講到連部機都有問題喇?
呢度一向教一返黎就停左垃圾觸寶轉輸入法, 你唔係唔撚識下話
觸寶都拎黎講, 唔爭在講埋m7紫鏡啦

之前一直好地地屌緊 htc marketing 嘅問題，係啲人一出口就打手，狗都唔屌，先變成呢個局面，我語氣唔好都只係覆緊啲語氣唔好嘅人
嗰條撚樣咁撚憎三星，小米，華為，咁佢出親街都應該好難開心

我開頭唔屌，係因為我唔在意大陸 app，宜家屌係因為有人屌大陸機我先用呢個例子去駁返佢，你唔明就唔好出聲

嚟嚟去去咪你幾條友話正囉

低賤到用支那機, 講到唔在意用大陸app, 但係又話m9用到屌出聲

繼續留係度獻世唔好咁快走住, 留係度俾人笑多陣當推po啦

你唔明我都唔知點同你講，我都話屌m9係串緊你呀，我唔在意大陸 app 係因為一買返嚟 睇闇巴op已經有教 disable 佢，師傅明未呀

所以舊客優惠有咩錯

冇錯，係方法唔好，喺#394 已經咁講

屌左咁多頁，有拎左機既巴打分享下新機感受未 好似聽有d巴打有機拎了

你一開波係話咁會令新客流失架bo
又改口

你搵返俾我睇？
我喺 #362 係話 隨機派 code 一來吸唔到新客，二來又會得失舊客

我回你話冇錯，係因為如果用公海派 code 呢個方法就唔會得失舊客，不過一樣一吸唔到新客

你可唔可以真係認真啲睇完先 呢 ？

其實你吓吓俾我駁到轉話題，會唔會好冇癮㗎呢

自己柒完死兜爛兜, 為左個code仆出黎柒
同d濕鳩師奶拎唔到著數係度發爛渣一撚樣
點解你老母生到你咁弱智架

明明係因為派code冇你份而失去你依個潛在客戶

係睇回咩嘢人先用返唔同嘅語氣，我之前同其他人討論嗰時都只係話 HTC on9, 係針對語氣唔好嘅人先用返佢地嘅語氣溝通啫

你算吧啦，我係舊客，唔係新客，你睇嘢唔清就戴返眼鏡啦

我嗰時係話隨機派 code 會得失舊客，明未？
而公海派 code 就唔會得失舊客，之後再同其他人討論先講到應該做返好啲優惠去吸客

我一直都係咁講，你真係睇清楚先出聲啦
或者再 cap 圖俾大家睇囉，好冇

你係vip會員?

我冇話過我係呀，你邊到又睇到我話係呀
我話我用到 11 同埋上個網買配件

如果照你咁講即係 vip 先有優惠，舊客就冇優惠啦，喺嘅話咪得失舊客囉

舊客vip收唔到code見有人去htc fb問, 俾返機型同imei就得
趕買第一水唔會爭果幾舊, 想平又等得咪去電訊商/街舖囉
根本方法有好多, 有心搵一定搵到
自己戇撚鳩鳩走去幫襯三叔, 無智能就咪學人用智能電話啦

傻鳩發爛渣 柒左之後唔認 再修飾自己講嘅野

你唔係vip會員有邊會有code?
舊客咪就係可以申請vip會員囉
一早send晒email啦
你用到11就冇用?
你明明就冇買11
仲有 我用緊10仔 點解我又有vip會員?

其實你知唔知咩叫vip架, 屌你部u11二手買返黎架

你都 on撚9，我唔喺呢度睇點知有 code 呢樣嘢, 一睇到我就去咗買第二部啦，仲咁得閒問 fb

我講過 u12 只係考慮之一，咁煩我就唔考慮啦
呢個唔係幾舊水嘅問題，而係見 HTC 都冇心去搞好個宣傳，我已經覺得冇理由再去 help 佢啫

修咗咩，係咪又要我 cap 圖俾你睇

我用到佢出 11 ，咁講會唔會清楚啲

買部機連research都唔做, 柒完仲要上黎發爛渣
白痴到咁唔怪得買三叔

語癌

你都戇撚鳩
vip會員就一早sd晒email叫人登記
有vip會員自然有code
你唔撚係vip會員 點會有code

搞好個宣傳?
幾時俾舊客嘅優惠都係宣傳嘅一部分

唔通要係fb大大聲聲同全世界講
舊客vip會員有code減400架
你班新客食屎啦
咁樣?

世界級宣傳手法

買部電話幾千蚊姐
使撚做research咩 唔啱用咪買過部囉
呀但係佢冇資格嘅舊客優惠400蚊佢就咁撚執著

條友蠢撚到咁真係無眼睇
要餵埋口先識食, 弱智咩

由一開始你就已經冇優惠code嘅資格
點解仲要同你講? 同班冇資格嘅人宣傳vip code?

你再講新嘢啦，一時講舊客，一時又講 vip，我係屌緊隨機派 code 有問題呀，懞撚

唔係舊客又點會有vip會員?
你上面先屌緊話要你自己睇post先知有優惠code依樣野呀柒頭

你都 on撚9，我唔喺呢度睇點知有 code 呢樣嘢, 一睇到我就去咗買第二部啦，仲咁得閒問 fb

我講過 u12 只係考慮之一，咁煩我就唔考慮啦
呢個唔係幾舊水嘅問題，而係見 HTC 都冇心去搞好個宣傳，我已經覺得冇理由再去 help 佢啫

明明一直都屌緊htc唔同你依d冇資格攞code嘅人講有vip優惠code
冇資格嘅人點解需要知有code存在?
冇code就發爛渣 話係宣傳問題

知到柒左之後就修飾自己講嘅野
轉移視線 話自己係屌佢隨機派code
但你條傻鳩一嬲就原形畢露 又再屌佢唔宣傳vip code

笑撚死我
好撚肉酸

我用到 11 的確可能會令人誤會，不過我都冇需要講大話去話我有11，我用到 11 係可以理解成到 HTC 出 11，11 係指 HTC 出11 嘅時間

如果令人誤會我好對唔住大家，不過成件事有冇 11 都唔係重點，重點係隨機派 code 會得失舊客

重點係你條柒頭知到自己冇code嬲豬發爛渲
你都 on撚9，我唔喺呢度睇點知有 code 呢樣嘢, 一睇到我就去咗買第二部啦，仲咁得閒問 fb

我講過 u12 只係考慮之一，咁煩我就唔考慮啦
呢個唔係幾舊水嘅問題，而係見 HTC 都冇心去搞好個宣傳，我已經覺得冇理由再去 help 佢啫

原形畢露 露晒底啦柒頭
我係你就深潛喇
下個post都冇人會再記得你

我就係上嚟呢個 post 做 research，我冇買 HTC 有咩損失，有咩咁柒，你成日話用其他品牌就白痴，狗，咁你身邊一定好多呢啲白痴同狗，我完全理解唔到你平時點樣生活，喺咪一見到有人用其他品牌就會周身唔自在，一見到有人用 HTC 就行埋去一齊打J 呢

係咪有病 一個咁嘅問題講咁耐都仲未講完...

戇鳩仔
佢一直笑緊你條傻鳩用***
屌你條戇鳩用小米大陸機
有屌過其他牌子咩

咁唔洗對舊客宣傳？
如果你覺得係，咁咪就係囉

冇code發爛渣唔肯認姐
htc marketing一直都戇鳩就係人都知
係到妄想逼害症
明明冇人屌佢屌htc marketing

我係開頭同其他人屌緊派 code, 之後再同其他人討論佢以後應該點做會好啲，係你呢啲人睇啲唔睇啲先會出現呢個局面

對舊客宣傳關你撚事?
你冇登記到htc vip會員
關你撚事?

我咪講咗宜家呢個年代已經冇晒秘密，一上網就會睇到啦，你又睇唔到？

你冇code發爛渣同同人討論htc marketing有乜關係?
冇人話過htc marketing冇問題wor

同你冇code發爛渣冇關係架wor
你都 on撚9，我唔喺呢度睇點知有 code 呢樣嘢, 一睇到我就去咗買第二部啦，仲咁得閒問 fb

我講過 u12 只係考慮之一，咁煩我就唔考慮啦
呢個唔係幾舊水嘅問題，而係見 HTC 都冇心去搞好個宣傳，我已經覺得冇理由再去 help 佢啫

有咩關係
正常人就算知到左vip舊客有優惠
so what?
係得你發爛渣

知到左冇問題 就等於要去fb公開同全世界講vip舊客有優惠?
同一堆冇資格嘅人講有乜用?

舊客有優惠有幾出奇
當舊客係屎就有問題姐
你望下hkbn

就當我冇資格，但係我喺呢個 post 只係見到要有 code 先有優惠，所以我就買咗第二部，跟著就話因為冇 code 而流失客戶，得失舊客，之後再睇到人話係隨機，咁我先屌隨機 on9

你唔好又誤導

多謝你提我
原來你係講得罪冇code嘅客
唔係冇code嘅vip舊客
再次證明你係因為冇code而發爛渣

你已經直接承認左你係因為冇code而發爛渣

我咪話我係舊客都冇 vip 冇 code 囉，咁我係入嚟做 research 先見到有 code 呢樣嘢，你又有咩唔明呀柒頭

舊客vip有優惠code
我冇code
唔買lu

咁撚小氣
咁易發爛渣

我邊撚度有修飾呀懞撚，你 cap 返圖嚟睇過

你自己再睇返之前個討論點開始先講啦懞撚

你唔係冇vip
係你自己唔登記vip
自然冇code
然後你就發爛渣

我由 wm 開始玩，因為你就深潛，你有冇咁自以為是呀

開始唔理人
選擇性回覆
冇code嬲鳩發爛渣
你都 on撚9，我唔喺呢度睇點知有 code 呢樣嘢, 一睇到我就去咗買第二部啦，仲咁得閒問 fb

我講過 u12 只係考慮之一，咁煩我就唔考慮啦
呢個唔係幾舊水嘅問題，而係見 HTC 都冇心去搞好個宣傳，我已經覺得冇理由再去 help 佢啫

文盲?
定智障

出現了，咪就係一見人用三星就屌，用大陸機就狗，iPhone 就 idog
我就係因為咁對條撚樣啲語氣唔好，你清楚啦

你都 on撚9，我唔喺呢度睇點知有 code 呢樣嘢, 一睇到我就去咗買第二部啦，仲咁得閒問 fb

我講過 u12 只係考慮之一，咁煩我就唔考慮啦
呢個唔係幾舊水嘅問題，而係見 HTC 都冇心去搞好個宣傳，我已經覺得冇理由再去 help 佢啫

一睇到自己唔係冇code就嬲鳩唔買
仲要上黎發爛渣

佢屌你用***佢嘅事
有人屌你idog?
用大陸機唔係狗係乜?

好撚肉酸呀

發咩撚爛渣，你講撚到買唔到 HTC 係我蝕底咁，唔怪得 HTC 變成今日咁啦，少少批評都接受唔到，其他品牌用家又係白痴，又係狗，咁白痴同狗又點識欣賞咁高貴嘅 HTC 呀，抵 HTC 冇其他白痴同狗轉會過嚟幫襯啦

無謂再嘈落去啦

等我仲以為好多人已經攞左機開心share緊

你都痴撚線，唔通因為新客冇優惠就去狗衝
你講嘢用吓腦好冇

我點樣講到你買唔到 HTC 係你蝕底呀
創作力量同幻想
邊到有人接受唔到有人批評htc marketing
係你自己冇code嬲豬發爛渣咋
講大陸牌子就俾你講到係所有其他牌子咁
痴撚左咩線

佢冇宣傳個 vip 呢樣嘢俾我，咁我咪冇登記囉
懞撚

認左喇
發爛渣呀

對唔住我錯

email 一早send晒俾所有htc會員
Facebook都有出post

未覆係睇唔晒呀，你講來講去都係發爛渣，邊夠你覆得快呀

一直都係講緊你發爛渣
冇同你講過其他野

嗰時一直都講緊舊客，洗唔洗吓吓都講明舊客呀

唉，我咪答咗舊客有優惠冇問題囉，係隨機派 code 有問題
你條撚樣係咁洗板就係想洗走自己啲柒嘢

由354去到359
你一直都唔知個code係俾舊客
你一直都以為係隨機send俾fans

你唔同舊客宣傳，舊客又點知要登記 vip, 正常最多都係登記保用送多幾個月

你都 on撚9，我唔喺呢度睇點知有 code 呢樣嘢, 一睇到我就去咗買第二部啦，仲咁得閒問 fb

我講過 u12 只係考慮之一，咁煩我就唔考慮啦
呢個唔係幾舊水嘅問題，而係見 HTC 都冇心去搞好個宣傳，我已經覺得冇理由再去 help 佢啫
係你收唔到code就有問題
幫你貼返出黎

冇 point 就亂洗版，好唔知醜

email 一早send晒俾所有htc會員
Facebook都有出post

你想柒幾多次

推呀婆落街 巴打 你唔好理佢啦

你冇假設我蝕底，又點會假設我發爛渣呢，我係用邏輯去答你，你唔理解係因為你講嘢冇邏輯啫

對唔住
原諒下我
收到機又未有人開箱嘅話我就開箱賠罪
唔理條傻鳩喇

我真心唔明你點諗嘢，又點樣認咗呢

唔通因為新客冇優惠就去狗衝

呢句完全係正常人用嘅反問句，我真係唔明你睇到啲咩

你有邊樣啱過

我都話唔係個個都好似你咁係科技控，我係因為早排想轉機先入嚟做 research, 你唔好當 add HTC fb 係咁理所當然嘅事啦，同你呢啲 fans 真係好難溝通

所以先話你講嘢冇 point, 之前嗰啲俾人駁返晒就剩係識得講發爛渣，好撚低級

block晒兩個

利申 VIP無CODE

我係喺 354 之前已經睇緊呢個 post, 到 354 我已經買咗第二部，我知係派俾舊客，但係唔知要 vip, 到 358 有人講 vip 時已經知道咗，但係 358 嗰位人兄係話 vip 未冇 code, 所以我先開始屌， 358 之前我係冇屌過冇 code, 只係話因為要有 code 先有優惠，所以我買咗第二部

睇清楚先出聲啦

貼出嚟只係話俾人聲你睇嘢有問題

呢個post十足十d股票咁 本來就靜蠅蠅 得幾萬成交 無啦啦變左幾百萬成交 以為有乜咁特別 原來係到嘈HTC marketing...唉 心淡架啦 都唔知仲help到幾多次 幫埋今次先啦

深潛啦

條友成個八婆師奶咁搵唔到code係度發爛渣
等睇你開箱好過

阻到大家
我遲左兩日先係太陽台訂
唔知佢會唔會照樣9號俾我

你講句嘢有 point 先好嚟扮嘢啦，你自己咪又係睇嘢未睇清楚就話人因為冇 code 而屌，你咁諗嘢嘅思維咪同 HTC 一樣，唔肯面對現實，唔啱聽就當聽唔到，是但擺低一句就當自己睇得好通透，實際上又係不願面對

點撚樣搵唔1到 code，剩係呢度都大把人出啦
你唔好咁 on9

樓上夜媽媽都有狗吠

想問點睇，點樣因為冇 code 而發爛渣

成班未撚驗眼就學人討論 HTC

順便借機會講多次啦

VIP冇code有兩個可能
一係本身tick咗唔同意HTC促銷
一係因為五月廿五日歐洲資料保護法(將在全球範圍內適用。在歐盟成立的機構和位於歐盟境外但要處理歐盟內的個人資料或監察歐盟內個人的機構，現在必須遵守歐洲資料保護法。)
HTC有補email重新問一次個人資料收集同意果啲野 冇理到就應該冇code

來源:fb gp

我自己都冇email code

至於本身係VIP冇code又有興趣嘅可以試下問官方，核實返資料會寄返俾你

所以唔係隨機
歐盟個gdpr搞到所有公司都要大改處理客戶資料嘅方式
搞到收到勁多封email

其實係咪隨機果樣我自己都唔敢講，所以之前講親都係用以我所知黎戴頭盔先

我都知
所以我先廢事用黎駁佢友
不過照咁睇 逢vip特登去問返htc都有得攞code
照道理應該係每個vip會員都有
係俾個gdpr搞亂左

事實根本唔關有冇 code 嘅問題，因為一早已經有人派緊 code, 仲要冇人要。

開頭只係討論派 code 嘅方法唔好，係有啲人睇啲唔睇啲，講嘢冇論點，一直重覆話人冇 code 發爛渣，甚至狗口長不出象牙咁人身攻擊。。。

玩小圈子玩成咁，又點會發到圍吖

聽日出完街再擺上黎啦 兩日都冇cap圖

第一日冇圖
簡單咁講下
我果部第一日係用雙卡 4G Mon就固定一半光度
NFC有開 冇用慳電模式
7號1245左右一收到就開始用96%開始
到2030仲有15% 中間都係download哂啲野呀咁啦

到琴日就1300左右滿電開始 唯一分別係熄咗NFC
到1745淨返40 叉到60再出去 到今日0100淨返15% 全日睇咗個幾鐘片 兩個鐘LIHKG

睇完佢review好似u11+仲抵屌

唔好理佢地 等佢地自己圍爐算啦
本來對htc 呢部u 12+ 有興趣入嚟睇
點知就見到咁樣！

我就唔需要個優惠code
因為未洗咁快換機
所以我又唔會inbox問佢攞

你講果２個可能
１我係同意促銷２補email重問我無收過
所以我關注既係 點解我呢２種email都無收過
明明之前11.12.1月都有send野黎
其實佢係咪無啦啦無左我既料
定係我做錯d咩

重問個人資料email係咪都係"隨機"

HTC 應該都有更新一兩次

食屎啦佢

三星舊客維修先好，$1650

到例減$400 又話佢就摺（王雪紅唔係王永慶個女真係一早摺左間野）

用左一日去電量同u11+差唔多 正常用一日完全冇問題

音量鍵難唔難用？

係有d唔同 開頭未慣唔係下下都禁到 用左陣慣左就好易用 始終同彈弓制個感覺有分別 成個邊框d觸感同手指力道都要重新感覺下

有冇巴打報告下電量點?考慮入手中

咁其實係好用左定無咁好用？

仲未有電話比我話拎得

好難答你 真係要自己去摸下個感覺 我自己就覺得差唔多

支那移動未有

啱啱先收到電話
瞓多陣先出去

你訂左咩色咁快有?

等睇開箱

藍囉

屌 點解我冇份呀
我想打電話去問拎得未

衛訊可以walk in，行緊去買

有無話邊間先有得walk in,一陣收工都想去睇下

有藍黑，但係無原裝套送

太陽台有u11+ 紅色demo

$? 有無話邊張卡有回贈？

唔知個套好唔好渣手

我尋日係衛訊拎機見幾多人help this company

citibank

u11果個就唔好揸，好厚

另外一個concern係睇high tech 個review好似個boomsound d聲拆左咁多咁既

唔拆應該係因為大聲左 呢部大聲過u11＋

walk in買完，藍色，無多個套送，citibank卡平150蚊，加apple pay有張50蚊惠康coupon

點解walkin都有得買 我訂既就電話都冇個

我就咁打落鋪問有無貨，佢話有我先狗衝落去

6598-150?

Wilson?

可以等多陣先 仲考慮緊u11+定12+

sun mobile

cmhk都未有

藍色到咗，而家去sunmobile拎機

等睇開箱，電量報告

偽開箱

頭已側tim

唔介意低少少stb ratio（好似71%) 不如U11
mon光啲，又冇黃斑病變

u11 而家喺邊度買平
見sun mobile 好似冇咗

睇下華仁 英京有冇
細舖呢兩間最穩陣

我仲未慣個smart rotate

應該有，3700-3800

應唔應該打過去問下
就黎頂唔緊

有個叫j Williams 既YouTuber 測試完話部機只要開相機拍片一斷時間，就會好熱
有冇巴打試下？

*段

拍4k60 fps得6分鐘
同埋拍4k60fps會熱

準備去攞機
淘寶mon貼都到埋

屌打去問下先

唉屌原來條友話今朝打過比我
但我又唔見有未接來電
去拎機先

好卵正

個case都幾柒下

一聽到佢話拎得 30秒換完衫即刻仆出去

我想要多電d 好少拎尿袋出街 u11好似得3000

u11應該長氣過u12
差u11+少少
應該同個mon有關

用住先，反正淘寶野未到

btw你地買邊隻moon貼

可能條友打錯電話
拎左機嘅朋友 qc有冇咩問題

其實我呢期10仔有時開fb whatsapp會lag 一lag 同埋d電去得快左，其實係8.0隊落10仔度頂唔順定係我雙wipe下會好d

去緊鋪頭了
番黎開箱

淘寶有咩case好
好難搵

小巴緊
咁心急呀你

我10仔上左8.0有雙清過 好順亦都無咩bug
但電量既話就2-3hrs sot啦 部機都用左一年半 計埋電池老化 算係咁

【HTC U12+手机壳U12plus保护套气囊防摔U11+plus硅胶全包软壳男女】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€DQWN0DLAMSi€后到👉淘♂寳♀👈

想要好耐
部10仔呢排用到我好想換機
訂完之後部10仔係到發脾4

Android機定期wipe下先會keep住順
htc算係叫做長命少少
***用兩三個月就開始lag

諗住呢家去痴imos

唔止佢，就算係我以前買完機都即刻衝左番屋企試機先，係股興奮感

邊到有imos痴
聽左好耐 一次都未試過用
睇報告

10真心垃圾嚟因為粒u太屎

瞓覺大過天

我記得10仔係用820u入面最慢嘅機之一
但11又變左係用835入面最快嘅機之一

星際二樓好似係

暫時全裸

我果陣由desire x升上10仔 ，所以對我黎講好撚快

部機好好渣

10仔最on9係同代對手個個都用緊ufs
佢就仲用emmc 好難唔做最慢

屌 個底有少少黑邊

換

等包膠

你地有冇用白背景試
mon底有好輕微嘅黑邊
佢俾另一部demo機我睇都係咁
雖然唔係好大影響 但大家有冇同樣問題

btw我果部個底邊都有少少黑 但唔多覺眼

我有 係得白色係咁 其他顏色冇事

u11+都好似係咁？lcd問題

jdi
除咗咁之外都冇乜挑剔
qc好過非防水機年代好多
原來佢包埋一張膠mon貼
見到佢有另一盒機 應該有其他人訂
volume up粒掣單手好難撳
但用左手撳就好正常
不過 htc話過會有software update改力度
power掣就好順手

挑剔位應該係得volume掣同mon

返屋企再開箱

我都估唔到有moon貼
岩先撚左幾野幾順手
番屋企開箱x2

我諗緊我淘寶d mon貼點算
做後備算
反正膠mon貼好易花

btw佢送果隻係磨砂黎
唔係街果d玻璃貼

佢同我講高清嘅
我睇都係高清黎 好似係

番屋企喇
仲送埋乜鬼世界杯比我睇
心諗

摸落去係磨砂既testure ma

咁快手

裸跑?

咁唔錫機呀青

其實只差十秒 當時喺房拎緊套

開箱先

幾高跌落去?
見FRD U11同U11+都無咁易爆

屌想做個開箱姐
個箱都開唔撚到

小心D開,唔係做第二個

等左咁耐都無正式既開苞報告

好驚心動魄 開果陣

有張50蚊翠華coupon

暫時用落 覺得個+音量制好撚難禁 但個-又OK

開箱開箱

今日為大家開真正雙鏡頭嘅始祖
HTC EVO 3D

正面

真正嘅雙鏡頭 可以影真正嘅3D相

完

當然唔少得真正嘅主角

HTC one m7

以上相片用HTC 10拍攝
完

首先影番張一家大細既圖先

都係部機, 送既CASE, 一盒自己加錢買既曲奇 佢仲有送指定兩場世界杯 有得刮卡睇
但原本每人應該得2張佢比左成6,7張我

咁入面都係果D野啦
靚靚仔仔既U12+ CHARGER, U SONIC earphone再加條差電線

正反兩面

送既case

合體

仲有咩想知可以講底

暫時用落除左有d唔慣之外都冇咩野 始終冇左實體鍵
同埋唔知係咪音量個+制唔係好sense到, 定我禁錯位 成日都禁唔到

btw岩先get到佢sense既果d位
音量+/- 要禁落少少(粒制既下半部) 先會易sense d

個CASE唔FIT咁既

屌

奉勸各位巴打，記得戴套

ok既
佢上下邊加厚左 應該都係防你跌爛

米五落地…

各位拎咗機嘅巴打
係咪底嗰排燈好易睇到？

我個case黑色嘅

咩燈

有冇人u11 個玻璃背蓋爆左？ 未過保， 如果去整要幾多錢

屌淘寶mon貼
size都唔撚啱

我記得背好似唔貴 500定600？
係爆前moon先千幾蚊

都幾貴下...

人為整壞 保養期內免檢查費 仲想點 ？

巴打快啲走先

U11同U11+跌到咩價

暫時唔見跌價

有冇巴打記得 轉三天王掣顏色嘅app叫咩名
記得好似有巴打提過

今日walkin sun mobile竟然有藍色
即時轉埋台仲有個殼送 仲有張翠華$50

Mon有無死點/偏黃？

暫時睇到冇

請問响邊間出呢 ?

去觀塘嗰間，佢話要去倉攞，轉頭打黎話倉都係得番黑色...要等1星期...
諗住聽日去叫佢check吓邊間有藍色現貨

我去灣仔果間
其實本身都係諗住去訂 點知佢又搵到部藍色
同時間都有人出緊另一部藍色
如果係巴打勿相認

對比起係10仔係黃少少
但TUNE番去冷色就冇咩野

SOT得5個鐘

近排部Z5P 叉唔撚到電
見U12+ 個spec 好似唔錯，但成6xxx 真係唔覺得值
但又想用645u ，想問下大概幾耐會跌番去$5000 樓下
利申：有部826w 做副機，使用感覺良好

介唔介意講下用來做左咩？

撘單一問, 其實去旺角葵芳灣仔都係一樣?
爆左mon好耐都未整, 諗住過保之前整埋

上台轉去SUN MOBILE就有得用5798買
但845機有排都唔會跌穿5000

而家用儲值卡唔想上台
但Sun mobile 有無得分期俾

有分期俾
快啲

屌聽日去睇睇先
又要過資料好撚煩

845機5000內都有，係U12唔會咁快穿啫（應該）

紅色係咪未有貨

好似月尾

好感動 nfc check八達通好輕鬆
可以開心用google pay了

phone arena 評測都唔係好...

搞自動增值啦

屌關你撚事咩
垃圾八達通公司

電量唔掂真係唔考慮

u11+幾時會支援hdr10

支援呀 不過d app唔支援佢
淨係可以播local片

咁呢個功能應該被htc放生咗

U12+ 睇 youtube 有冇 HDR

U12+玩龍珠DK個畫面出晒界
點搞

我個聖光出現第二次

已經散左

好似真係睇到喎

睇到
會自動開到勁光
對比十仔 d光位好似會特別光d

點解U11+唔支援

但係佢82%都係開app, 係咪要睇埋佢開過咩app先下到定論？

如果係連d低用量app都食咁多就可能真係不了，
等拎左機既巴打撚多兩撚先

長期hide左個navigation bar
用double tap做back掣
最衰短壓冇得set做home掣

玩一場手機pubg 30分鐘 食10％電
咁咪可以玩5個鐘
845玩pubg好順
不過隻game真係好垃圾

個mon除左亮度之外 其他方面都比10仔好啦

youtube唔支援 證明u11+只係過渡機

m7用家之後轉左用ip6，岩岩入手番u12+，有d唔識用 ，想問下有咩app 必裝

岀現白色閃一閃點set
之前有巴打教過
前幾日download左Google個智能鏡頭
唔小心又開返
有冇巴打記得點關返

[url]
[/url]

XZ2C 細機不了，已經有部SE 細機

XZ2華仁都賣$4800

ios12連ip5s都support,再望下自己部十仔嘅update
下部好可能會轉iphone

但我而家用緊Z5P ，整咗次而家到叉電有問題，所以先想轉會

中移動有得攞未呀屌

依個真
如果香港出pixel嘅話。。。。

pixel都得兩三年，點都去唔到ios個support咁耐

但係用慣咗android
ios12 依家先追番上android 個notification，軟件上面都係鍾意android，但係硬件上apple 係ok嘅
不過最主要係唔鍾意apple d 作風 (雖然近年google 都唔好得幾多，m$反而最大膽創新，不過wm 衰在起步遲，差距太大車尾燈都追唔到)
申利有部ipad 但好少用

大家係咩字體
我記得10仔上左8.0就變左中國版
家下我用12+變返正常

我寧願多啲update心理上keep住有新鮮感

完全明白

非中國機仲有華碩Zenfone 5Z 4398
睇你係咪一定要追spec/高sbt%
如果唔係U11都好抵買

Asus 不了
之前買過部zf2，仲差過部826w

ZF2好耐之前了，依家已經冇問題

咁4398 有845u 玩下係幾抵屌嘅

我部U11都係，而家用緊U12就改正反

u11都係台灣字

點set，我揀香港出大陸字

邊忽台

有冇用全屏貼

下？

Netflix YouTube加埋大約三個鐘
lihkg 個半鐘
淨返就係whatsapp tg fb

琴日玩pubg一場都係差唔多10%
又係好撚順

之前u11+用過兩種全屏貼 imos 同大陸貼
imos貼個邊幼身過大陸果個 大陸果隻個邊會遮住個mon
唔知關唔關事

12+ d字體好奇怪
粗粗地又唔同寫法

唔關

衝落中移動鋪頭問，佢show比我睇全線都未有貨，咁我訂黎把撚呀？

屌你老母蝗雪紅又話係中國人既品牌

但係epc個邊睇有人之前係中移訂左，未通知去拎
最後直接踩落鋪都比佢拎

我就係見到所以試下，屌依家好緊火呀

有冇巴打已經喺香港入手玻璃貼同機套呢？暫時仲未搵到，趕住要用等唔切淘仔。唔該各位。

支移on9姐咁係

imos果隻要300
去星際應該有

唔該，但太貴啦

我用日文

你蠢左，應該行入去問佢有無u12+，佢拎出黎先話訂左

有冇人可以教我點set做台灣字體

笑咗

一開始來講粒電仲夠用
但最怕係粒電愈用愈少個陣
一日都捱唔到
希望佢之後d更新會冇咁耗電啦

9唔搭8

睇咗我點答先話我啦
有啲全屏貼會遮Mon架

後尾自己試咗係唔關事

其實上面玩龍珠巴打係咩情況？
有無screen cap嚟睇吓

佢地以為你唔明
其實係你明

我都用過全屏貼係遮mon邊

specify一隻app有事點會關mon貼事呢

U12+有人打嚟係咪強制full screen?

有冇巴打貼左報告下

啱啱只係提出個可能性
之後自己再試咗 唔關Mon貼事
係有人見到我講Mon貼就笑咗先姐

因為冇可能
如果關mon貼事就唔會specify去一個app度
所以人哋笑
算啦道理好簡單冇乜好討論

慢慢整lag 你部機 迫你轉新手機緊係勤力出update 啦

其實唔洗同Apple比都知Android機更新垃圾
親生仔或者Android One係例外

u12+用Snapchat會用左個兩倍鏡頭
而唔係用主鏡頭
fixfix佢啦htc/Snapchat

冇野了
係用Snapchat 會變左18:9
由原本4:3 crop到18:9 搞到放大左
放大到好似兩倍鏡咁

有無巴打百老匯出U12+
想知送左啲咩
見佢用渣打卡$300回贈好似最抵

左右兩邊會cut咗
之前都知18：9 moon會咁
以為已經搞掂咗

咁隨便啦
係之前有人因為Mon貼喺其他app試過咁姐

不如官網-$400

手機打左柴 諗緊買iphone7定u11好
未用過HTC 唔知會唔會好快lag
會玩下傳說 食雞 hearthstone

非原HTC用家
哪有code
如果官網出機都好似大鋪咁有野送？

岩岩試咗實機U12 真係睇到HDR, 同部10仔對比啲色真係有分別都有層次好多

但我去衛訊睇個大細聲掣都係有少問題， 有時細力禁下就得， 有時就大力都冇反應， 其實佢個原理係用touch 定比力

收皮啦你

送Mon貼同個case 好似係

iPhone 7

why?我見豐澤4298好吸引喎
利申學生

因為u11嗰mon好似有問題

u11冇問題
u11+早期先有

u11只係早期果批有coating問題咋嘛

聽聞個耗電量仲係好驚人?
仲用緊10仔，本身續航已經廢，Accubattery話而家得返55% health
如果U12+仲係咁食電就轉會了

全程冇開gps
開NFC

唔知準唔準

無CODE唯有去大鋪出機

冇詳細測電
12仔一定好過10仔

利申 10仔4月先換咗新電
都倒水過12仔

用啲力㗎

你要禁落少少先sense到,姐係粒制既下半部

如果唔開GPS
點樣睇到lock screen天氣

要學
學識左就用到
真係唯一敗筆

原來部部都係咁
我以為得我一個係咁

諗返起真係落少少比力就得

其實佢改啲掣黎把撚咩， 驚壞？ 你htc 啲掣就係出名好禁唔會壞

你就好

睇返我email最新得u11 eyes個code
屌你我年年都換你旗艦機都唔比u12個code我

樓上有講過好似係fb 同佢講番，佢會比番你
Btw 想問下舊客個code 係咪最盡減400？

我果個減$200

u11係減200
你上fb屌鳩佢 佢會俾返u12個減400code你

話可以增強防水能力wor

U12+code 係減400

唔啦，一來唔比又唔係老鳳
二來我唔諗住換，冇錢同u11好地地

的確係, 始終一體成形, 唔會有條好細既縫位

想問下有機嘅巴打會用佢跟機盒裡面個透明殼
定用佢另外送果個
其實我想裸機 不過好驚爆玻璃

考慮緊
用兩日有色嗰個先
過兩日再轉透明試下

我依家用緊透明
有色果個真係好厚

唔好做傻事

同意
平時都好惕部機，就有次放左係玻璃枱上面叉電，唔為意張枱斜斜地，冼冼下就跌撚左落地下爆左，講緊一米高都冇
嚇到我即刻買返個殼用

如果想裸機背，可以考慮用bumper，我試過係上格床(至少1.5m)跌落地都無事

有出我實買…
得devilcase有機會出

部機影相好食電同會熱
不過真係好靚

如果非HTC用家
有無可能去FB水到條code返黎

唔係就算啦 你不如搵下呢度仲有無code

想問下U系htc耳筒原廠整要幾錢？
我單邊無咗聲，似接觸問題
仲有一對全新，不過想整番嚟做後備

之前買左htc低價機會唔會有code?

有冇開箱文呀??

前幾頁有簡單開箱

有冇詳細少少??
連台灣都好少post 講u12+

你想點詳細法
睇下我答唔答到你

好似Ray Ma咁

好似ray ma咁就難d
始終我係一般用家 影相我又好少用到
你問我答仲好

原裝case 同 HTC 買個隻厚case 用後感
Mon 貼
指紋同face
音量，鈴聲
nfc
內置storage
利申:10仔用家

原裝case我冇用到 淨係用左送比我果個
送果個手感都ok ge, 但係機底果舊膠就唔係咁fit, 走左少少位, 遲d應該會買過個
用後感就係 佢音量+/- 同power制要時間熟習下佢sense既位, 因為你唔可以當佢係實體鍵咁禁 要點禁上幾頁都有提到
face lock未試 因為用開指紋懶得set 或者今晚番去試下 但佢指紋真係快得好緊要 一放上去即unlock咁
音量都ok 可接受 之前10仔較到最大聲都麻麻地好似唔夠大, 但u12同10仔會有明顯d既分別
鈴聲今朝起身都幾大聲下 嘈你唔醒既應該真係你太好訓
nfc未試
內置storage可以講d乜 唔係好識

有冇巴打知U11咩MON貼好用?

有黑框果啲 全透要落油

黑框果隻幾好用 順便遮埋前面爆角玻璃

有冇link?

有冇人知點解我set左螢幕鎖定但係都冇鎖到 用緊u11+

請問係支那移動到訂嘅 有無人拎咗貨?
我啱啱網上chat佢話黑藍都無貨
訂又唔知幾時有得拎

我訂藍，冇通知，dllm 支那移動

BTW之前八左下SUNMOBILE個SALES講
原來U12+都幾多人訂

我果日出機都同時間有人出緊

市場冇乜機揀了

本身仲有華碩
不過中過一次大伏怕怕

瀏海不了

毒撚牌子多人訂都唔出奇
賣街個陣多人買先奇

我見SUNMOBILE 連部機都冇放DEMO 得DUMMY機

不過牙石個價真係癲
試玩會買仲送埋機票

唔想賣廣告，去淘寶搵htc u11 全屏貼
記得唔好買水凝貼/軟貼，好撚垃圾

想問下巴邊度會有得買u11用嘅headphone？
原裝嗰隻貴，又唔想用轉插

type c 耳機得好少選擇
你可以求其淘寶買個既
但計返用HTC果個就性價比最高

真心覺得牙石賣到咁平一定有好多位cut cost
平到個價同小米鬥咁制

htc學生store

淨係相機都gg
不過有佢打小米都好

不是學生了

唔該巴打

淨係個rom ui都唔開胃 雖然已經好過以前
不過部機完全無design可言 同抄ip既山寨機無分別
m額仲要大下爬

new post

HTC用家9up區 26 -稍為有sense都唔會繼續用HTC sense

LIHKG @ Android